Print Number: 0
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmass Oratorio
Genre: cantata
Key: C
Composition Year: 1728
Edition: Barenreiter
Editor: xy
Voice 1: g-d3, violin,  part
Voice 2: C2-c, cello, part
Voice 3: c-e3, cis
Partiture: no
Incipit: treble 2/4 c4 d8 e8 |

Print Number: 1
Composer: Weber, Carl Maria
Title: Concerto for bassoon and orchestra op. 75
Genre: solo concerto
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: Bes1--d2, bassoon, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 f'2 c8. a16 f8. a16 |

Print Number: 2
Composer: Koželuh, Antonín (1738--1814)
Title: Concerto for bassoon and orchestra
Genre: solo concerto
Key: C
Edition: Государственное музыкальное издательство, Москва
Editor: Зверев, В., Костлан, И.
Voice 1: B1--c2, bassoon, part
Voice 2: piano, reduction, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 c'2. d8 b8 |

Print Number: 3
Composer: Elgar, Edward
Title: Romance for bassoon and piano op. 62 (to Mr. Edwin F. James)
Key: d
Edition: modern
Voice 1: B1--bes1, bassoon, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 gis8 a8 f'8 f,8 dis8 e8 bes'8 cis,8 |

Print Number: 4
Composer: Dvarionas, B.
Title: Thema with variations for bassoon and piano
Key: a
Edition: modern
Voice 1: B1--e2, bassoon, part
Partiture: no
Incipit: bass 4/4 e8 | c'8 b8 a8 b8 c8 a8 b8 c16 b16 |

Print Number: 5
Composer: Flament, Edouard
Title: Paraphrase à Schéhérazade d'aprés N. Rimsky Korsakov, for bassoon and piano
Key: b
Edition: Evette & Schaeffer
Voice 1: C--b1, bassoon, part
Partiture: no
Incipit: treble 6/8 b4. fis4. |

Print Number: 6
Composer: Oromszegi, Ottó
Title: Ten Modern Etudes for Bassoon
Genre: etudes
Edition: Editio Musica Budapest
Voice 1: Bes1--d2
Partiture: no
Incipit: bass 7/16  c8 d16 e16 fis16 gis16 ais16 |

Print Number: 7
Composer: Haydn, Joseph (1732--1809); Mozart, Wolfgang Amadeus (1756--1791)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 1
Genre: orchester studies
Edition: Hofmeister, Leipzig
Editor: Georg Junge
Voice 1: bassoon, part
Partiture: no

Print Number: 8
Composer: Beethoven, Ludwig van (1770--1827)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 2
Genre: orchester studies
Edition: Hofmeister, Leipzig
Editor: Georg Junge
Voice 1: bassoon, part
Partiture: no

Print Number: 10
Composer: Donizetti, Gaetano (1797--1848); Lortzing, A. (1801--1851); Nicolai, O. (1810--1849); Verdi, Giuseppe (1813--1901)
Title: Orchester Studies for bassoon, volume 4
Genre: orchester studies
Edition: Hofmeister, Leipzig
Editor: Georg Junge
Voice 1: bassoon, part
Partiture: no

Print Number: 11
Composer: Bruns, Victor
Title: Second Concerto for bassoon and orchester op. 15
Genre: solo concerto
Edition: Hofmeister, Leipzig
Voice 1: piano reduction, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 g'8 | g16 e16 c8 cis2 |

Print Number: 13
Composer: Hlobil, Emil (1901--)
Title: Divertimento for bassoon and piano, op. 29
Key: Es
Composition Year: 1948
Edition: Státní nakladatelství, Praha
Voice 1: Des--b1, bassoon, part
Voice 2: piano, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 bes4 bes8. fes'16 bes4. r8 |

Print Number: 14
Composer: Stolte, Siegfried (1953--)
Title: Spielmusik for bassoon and piano
Key: F
Edition: Peters, Leipzig
Voice 1: C--c2, bassoon, part
Voice 2: piano, part
Partiture: no
Incipit: bass 6/8 f8 r8 g8 c4. |

Print Number: 16
Composer: Morigi, Angelo
Title: Duo for oboe and bassoon
Genre: duo
Key: Bes
Edition: Nova Music, London
Voice 1: c1--c3, oboe
Voice 2: D--g1, bassoon
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 bes8 | f'8 d32 bes32 f'32 d32 bes'16 f16 d16 b16 g'8 f8 r16 bes,16 c16 d16 es16 f16 |

Print Number: 17
Composer: Bartoš, J. Z.
Title: Dvouhlasé invence for oboe and bassoon
Genre: duo
Key: g; C; d; d
Edition: manuscript
Editor: Josef Rotter
Voice 1: c1--d3, cis, oboe
Voice 2: D--f1
Partiture: yes
Incipit: treble 3/4 a8 d,8 d'4. c8 |

Print Number: 18
Composer: Svoboda, Tomas
Title: Unexpected Insert for 2 bassoons
Genre: duo
Composition Year: 1999
Edition: modern
Voice 1: Bes--b1, bassoon
Voice 2: Bes1--a1, bassoon
Partiture: yes
Incipit: bass 2/4 e'8 e8 d8 cis16 b16 |

Print Number: 20
Composer: Weissenborn, Julius
Title: Capriccio for bassoon and piano, op. 14
Key: C
Edition: Hofmeister, Leipzig
Voice 1: C--a1, bassoon, part
Voice 2: piano, part
Partiture: no
Incipit: bass 3/4 r4 g'8 f8 e8 d8 | c4 g4 e'4 |

Print Number: 21
Composer: Schaffrath, Christoph (1709--1763)
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: d
Edition: Heinrichshofen, Amsterdam
Voice 1: d1--bes2, oboe, part (last page missing, handwritten copy)
Voice 2: cello
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 a'8 | f8. e16 d16 e8 cis8 d8 a8 r8 g'8 |

Print Number: 22
Composer: Telemann, Georg Philip
Title: Partia 4 and 5 for treble voice and continuo (from Kleine Cammer-Music)
Key: g; e
Edition: facsimile
Voice 1: d1--bes2, treble
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 3/4 r4 g4 es'4 | d4 fis4 g | cis,4 d8 c8 bes8 a8 |

Print Number: 23
Composer: Barret
Title: 2 Sonatas for oboe and continuo from Oboe Method
Key: C; G; Es
Voice 1: (b)c1--e3, oboe
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 e'4. f8 g8 e8 c8 a'8 |

Print Number: 24
Composer: Garnier, Joseph-François (1755--1825)
Title: 6 Sonatas for oboe and continuo
Key: C; g/G; D/d; F; A/a; e/E
Edition: facsimile
Voice 1: c1--d3; oboe
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Partiture: yes
Incipit: treble 3/8 e'8 e8 d8 | c8 b8 c8 |

Print Number: 25
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: 12 Fantasias for transverse flute without bass
Genre: solo
Key: A; a; b; Bes; C; d; D; e; E; fis; G; g
Edition: Bärenreiter
Editor: Günter Hausswald
Voice 1: d1--e3, flute, part
Voice 2: foreword by Barthold Kuijken
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 a8~a16 b16 a16 e16 a16 cis16 a16 e16 a16 b16 a16 e16 |

Print Number: 26
Composer: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Sonata for oboe and continuo (Hoboe Solo)
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: d1--d3, oboe
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 d'8 | bes'8 fis,8 g4~g8 b8 c4 |

Print Number: 27
Composer: Castrucci, Pietro
Title: Sonata I for treble voice and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: d1--d3, treble
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 d'8 b16. a32 g8 g'8 e8 d8 r8 g16 e16 |

Print Number: 28
Composer: Vincent, Thomas
Title: Sonata II for treble voice and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: a
Edition: facsimile
Voice 1: c1--c3, treble
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 e'8 | c8 a8 a8 a8 a16 gis16 a8 r8 a8 |

Print Number: 29
Composer: Sammartini, Giuseppe
Title: 2 Sonatas (no. 4 and 5) op. XIII for treble voice and continuo
Key: g; G
Edition: facsimile
Voice 1: d1--b2, treble
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 12/8 d'4. d8. g16 d16 e4. e8. g16 e8 |

Print Number: 30
Composer: Telemann, Georg Philip
Title: Sonata for violin or oboe and continuo (from Music Meisters)
Key: g
Edition: facsimile
Editor: Georg Philip Telemann
Voice 1: d1--bes2, oboe/violin
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 g'4. g16 fis16 d8. g16 bes,8. d16 |

Print Number: 31
Composer: Besozzi, Alessandro
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: F
Edition: Musica Storica
Editor: Henrik Boggild (bass realisation)
Voice 1: d1--c3, oboe, part
Voice 2: continuo, realised bass
Partiture: no
Incipit: treble 2/4 f16 | c'4 g4 | a8 d16 bes16 c16 a16 bes16 g16 |

Print Number: 32
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata for oboe and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: es1--c3, oboe
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 r2 g'8. f16 es8 d16 c16 | b4. g8 g'8 b,16 c16 as'8 c,8 |

Print Number: 33
Composer: Platti, Giovanni Benedetto
Title: Sonata for oboe and continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: d1--c3
Voice 2: continuo, bass not-numbered
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 g'8 | es8 b8 c16 g16 as'16 c16 c8 b8 r16 g'16 as16 bes16 |

Print Number: 34
Composer: Telemann, Georg Philip (1681--1767)
Title: Sonata for oboe and continuo TWV41:B6 (from Essercizii Musici as Solo 5)
Key: Bes
Edition: modern russian after Schott's (1969)
Voice 1: f1--bes2, oboe, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 d'4~d16 es16 f16 d16 bes16 a16 a8 r4 |

Print Number: 35
Composer: Telemann, Georg Philip (1681--1767)
Title: Sonata for oboe and continuo (from Tafelmusik 3/5)
Key: g
Composition Year: 1733
Edition: Breitkopf
Editor: Max Seiffert
Voice 1: fis1--bes2, oboe, part
Partiture: no
Incipit: treble 12/8 r4 g8 d2. c4 a8 | fis4. r4 g8 c8. d16 es8 d4 c8 |

Print Number: 36
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VIII for oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Voice 1: d1--bes2, oboe
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |

Print Number: 37
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: The 3 Authentic Sonatas for oboe and continuo
Key: c; Bes; F
Edition: Nova Music, London
Voice 1: d1--bes2(c3), oboe, part
Voice 2: continuo, bass, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |

Print Number: 38
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: 2 Sontas for treble voice and continuo
Key: c; g
Edition: Edition Peters
Voice 1: d1--bes2; a--d3
Voice 2: continuo, realised bass (piano), part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |

Print Number: 39
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: 2 Sonatas for treble voice and continuo
Key: c; g
Edition: modern, russian
Voice 1: d1--bes2; c1--d3
Voice 2: continuo, realised bass (piano), part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 c'2~c4. es16 d16 |

Print Number: 41
Composer: Schaffrath, Christoph (1709--1763)
Title: Sonata for oboe and continuo
Key: d
Edition: lilypond
Voice 1: d1--bes2, oboe
Voice 2: continuo, numbered bass
Partiture: yes
Incipit: treble 4/4 a'8 | f8. e16 d16 e8 cis8 d8 a8 r8 g'8 |

Print Number: 42
Composer: Poulenc, Francis
Title: Sonata for oboe and piano
Composition Year: 1962
Edition: Chester Music, London
Voice 1: bes--e3, oboe, part
Voice 2: piano, part
Partiture: no
Incipit: treble 3/4 d''2 bes4 | es,4 fis4. r8 |

Print Number: 43
Composer: Andriessen, Hendrik
Title: Ballade for oboe and piano
Composition Year: 1952
Edition: Donemus, Amsterdam
Voice 1: c1--Des3, oboe, part
Voice 2: piano, part
Partiture: no
Incipit: treble 4/4 c'2. b4 | b4 ais32 b32 ais32 g32 fis8 fis4. eis8 |

Print Number: 44
Composer: Anonymous
Title: 24 Songs and Dances for recorder and guitar
Genre: arrangement
Edition: Opus, Bratislava
Editor: Miloslav Klement, Jozef Zsapka
Voice 1: recorder
Voice 2: guitar
Partiture: yes
Incipit: treble 3/4 a16 b16 c16 d16 e4 e4 |

Print Number: 45
Composer: Chauvon, F
Title: Tibiades, premiere suitte
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 46
Composer: Chauvon, F
Title: Tibiades, troisieme suitte
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 47
Composer: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Concerto d minor oboe + orchestra
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: Hans Sikorski
Editor: Hermann Töttcher
Voice 1: oboe solo
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 48
Composer: Philidor, Anne Danican
Title: Pieces pour la flute traversiere, premiere suite
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 49
Composer: Philidor, Anne Danican
Title: Dixieme suite (Suites a 2 flutes traversieres seules suivies de 6 suites dessus et basses)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 50
Composer: Philidor, Anne Danican
Title: Douxieme suite (Suites a 2 flutes traversieres seules suivies de 6 suites dessus et basses)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 51
Composer: Hotteterre, Jacques le Romain
Title: Premiere suitte (Second livre de pieces)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 52
Composer: Hotteterre
Title: Deuxieme suitte, premier livre de pieces
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 53
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata c min ob continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 54
Composer: Platti
Title: Sonata Oboe solo (c minor)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 55
Composer: Dreyer
Title: Sonata sesta (a minor)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 56
Composer: Dreyer
Title: Sonata quinta (g minor)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 57
Composer: Sammartini
Title: Sonata Oboe Solo B flat major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 58
Composer: Castrucci
Title: Sonata I G major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 59
Composer: Philidor
Title: Cinquieme Suite
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 60
Composer: Matthes
Title: Sonate fur die Hautbois, Eflat major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 61
Composer: Matthes
Title: Sonate fur die Hautbois, C major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 62
Composer: Dothel, Niccolo figlio
Title: Oboe solo g min
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 63
Composer: Dothel, Niccolo figlio
Title: Oboe solo g min
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 64
Composer: Kirnberger
Title: Oboe solo B flat major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 65
Composer: Vincent
Title: Sonata VI
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 66
Composer: Telemann
Title: Sonata g minor
Key: g
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 67
Composer: Besozzi
Title: Sonata VI (C major)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 68
Composer: Besozzi
Title: Sonata II (G major)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 69
Composer: Purcell
Title: Air
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 70
Composer: Loeillet, Jean-Baptiste
Title: Sonate C major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 71
Composer: Telemann
Title: Sonata c minor
Key: c
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 72
Composer: Chauvon F
Title: Tibiades, huitieme suitte
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 73
Composer: Besozzi
Title: Sonata 1 (D major)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 74
Composer: Hummel
Title: Variations
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 75
Composer: Bigaglia, Padre Diogenio
Title: Sonata VIII
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 76
Composer: Babell, William
Title: Sonata III (Solos, part second)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 77
Composer: Haydn
Title: Concerto
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 78
Composer: Händel
Title: Sonate 3 Eflat major (HWV382), 4 F major (HWV 383)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 79
Composer: Schaffrath, Christoph
Title: Oboe Solo no. II VI. (d minor)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 80
Composer: Mozart
Title: Concerto
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 81
Composer: Stolzel
Title: Concerto
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 82
Composer: Bach J S
Title: Cantate BWV82 Ich habe genug
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 83
Composer: Corelli-Barbirolli
Title: Concerto (arr.)
Genre: arrangement, oboe concerto
Key: F
Edition: Hawkes
Voice 1: 
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 84
Composer: Handel
Title: Concerto Bflat major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 85
Composer: Vileneuve
Title: Conversations
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 86
Composer: Telemann
Title: d'amore concerto (A major)
Key: A
Edition: Ernst Eulenburg
Editor: F. Schroeder
Voice 1: 
Voice 2: violino 1
Voice 3: violino 2
Voice 4: 
Voice 5: violoncello & contrabasso
Partiture: no

Print Number: 87
Composer: Purcell
Title: Abdelazer Suite (Moor's Revenge)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 88
Composer: Kramář Krommer
Title: Concerto in F
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 89
Composer: Pla
Title: Oboe solo (c minor)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 90
Composer: Loeillet
Title: Sonata G major
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 91
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus & Strauss, Richard
Title: Oboe concertos
Key: C, D
Edition: Henle Verlag, München & Hawkes & Son
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 92
Composer: Bozza, Eugène
Title: Conte pastoral
Voice 1: oboe solo part
Partiture: yes

Print Number: 93
Composer: Hirao, Kishio
Title: Sonate pour Hautbois et piano
Voice 1: no solo part
Partiture: yes

Print Number: 94
Composer: Weber, Carl Maria
Title: Concertino for oboe and piano
Key: C
Voice 1: oboe part
Partiture: yes

Print Number: 95
Composer: Birtwistle, Harrison
Title: Pulse Sampler for oboe and claves
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 96
Composer: Frumerie, Gunnar de
Title: Concertino for oboe and orchestra op. 54 (strings, harp, percussion)
Genre: oboe concerto
Composition Year: 1960
Edition: AB Carl Gehrmans Musikförlag
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction score
Partiture: no

Print Number: 97
Composer: Martinu, Bohuslav
Title: Concerto pour hautbois
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 98
Composer: Strauss, Richard
Title: Oboe concerto
Voice 1: oboe part
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 99
Composer: Various
Title: Duá starých majstrov pre sopránové zobcové flauty
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 100
Composer: Telemann
Title: Canon sonatas for soprano recorders
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 101
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Six Sonates a deux desssus pour les haubois [sic] (Vingt-neuviéme oeuvre)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 102
Composer: Guillemant
Title: Duets for traversos
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 103
Composer: Hindemith, Paul
Title: Sonate for English horn and piano
Voice 1: English horn part
Partiture: yes

Print Number: 104
Composer: Saint-Saëns, Camille
Title: Sonate op. 166 pour hautbois et piano
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 105
Composer: Bennett, Richard Rodney
Title: After Syrinx I for oboe and piano
Edition: Novello
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 106
Composer: Tomasi, Henri
Title: Concerto pour Hautbois et Orchestre de Chambre
Voice 1: no
Partiture: no

Print Number: 107
Composer: Leclair, Jean Marie
Title: Konzert C dur für flöte oder oboe und Streichorchester
Voice 1: solo part
Partiture: no

Print Number: 108
Composer: Milhaud, Darius
Title: Sonatine pour hautbois et piano
Voice 1: oboe part
Partiture: no

Print Number: 109
Composer: Grovlez, Gabriel
Title: Sarabande et Allegro pour hautbois et piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 110
Composer: Debussy, Claude
Title: Album of five pieces for oboe and harp
Voice 1: oboe part
Partiture: no

Print Number: 111
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Konzert für Violine und Oboe oder zwei Violinen
Key: c
Voice 1: violine 1
Voice 2: violine 2
Voice 3: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 112
Composer: Bozza, Eugène
Title: 18 études pour hautbois
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 113
Composer: Ferling, W
Title: 144 Präludien und Etüden für Oboe
Genre: etudes oboe
Voice 1: Heft 1
Voice 2: Heft 2
Partiture: no

Print Number: 114
Composer: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 1. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 115
Composer: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 2. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 116
Composer: Various
Title: Škola hry na sopránovou zobcovou flétnu, 3. díl
Editor: Daniel, Ladislav
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 117
Composer: Various
Title: Škola hry na altovou zobcovou flétnu
Genre: etudes
Editor: Klement, Miloslav
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 118
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata for oboe
Genre: oboe and continuo
Key: a
Edition: Alfons Leduc
Editor: Bleuzet
Voice 1: oboe part
Partiture: no

Print Number: 119
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata for oboe, Solo 5
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: Essercizii musici
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 120
Composer: Telemann
Title: Oboe solo
Genre: oboe and continuo
Key: a
Edition: Music Meisters
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 121
Composer: Finger, Gottfried
Title: Sonate for flauto dolce and basso continuo (1st movement)
Key: d
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 122
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Píseň
Genre: arrangement
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 123
Composer: Pergolesi, Giovanni Battista
Title: Siciliano
Genre: arrangement
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 124
Composer: Various
Title: Flute album II (2 flutes)
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 125
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Andante, Menuetto for 2 violins
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 126
Composer: Janáček, Leoš
Title: Pilky z Lašských tanců pre 2 houslí
Genre: arrangement
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 127
Composer: Beethoven, Ludwig van
Title: Menuet pre 2 houslí
Genre: arrangement
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 128
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Largo
Genre: arrangement
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 129
Composer: Ferling, W
Title: 3 duos concertants pour 2 hautbois op. 13
Voice 1: only oboe 1 part
Partiture: no

Print Number: 130
Composer: Garnier
Title: Exercises for 2 oboes from school
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 131
Composer: Hotteterre
Title: Preludes sur tous les Tons dans differens mouvemens, et different caracteres pour la Flûte-Traversiere, la Flûte-a-bec, le Hautbois, etc.
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 132
Composer: Braun, Carl Anton Philipp (1788--1835)
Title: 18 Capricen für Oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 133
Composer: Gašparík, Robert
Title: Malá vodná báseň pre flautu a hoboj
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 134
Composer: Wiedemann, L
Title: Etudy č. 1--26 pre hoboj
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 135
Composer: Hinke
Title: Elementary method for oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 136
Composer: Takemitsu, Toru
Title: Entre-temps
Genre: oboe + string quartet
Edition: Schott
Voice 1: oboe
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: cello
Partiture: yes

Print Number: 137
Composer: Holliger, Heinz
Title: Sonate, 1. Präludium
Genre: oboe solo
Edition: Schott
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 138
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio sonata TWV 42:c5
Genre: triosonata
Key: c minor
Voice 1: oboe
Voice 2: viola
Voice 3: cembalo
Partiture: no

Print Number: 139
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut BWV117
Genre: kantáta
Key: G
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe II, oboe d'amore II
Partiture: no

Print Number: 140
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonata a minor
Genre: triosonata
Key: a
Edition: Amadeus Verlag
Editor: Willy Hess
Voice 1: recorder
Voice 2: oboe
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 141
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Quintett in D op. 11/6
Genre: quintet for traverso, oboe, violin, viola, cello and continuo
Key: D
Edition: Nagels Verlag
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 142
Composer: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro in F op. 6,
Genre: quartet for traverso, oboe, violin, continuo
Key: F
Edition: Amadeus Verlag
Editor: Bernhard Päuler
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 143
Composer: Pivoňka Karel (1907--)
Title: Technické a rytmické studie pro fagot (Stupnice a akordy v moll)
Genre: etudes bassoon
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 144
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto P129
Genre: double concerto for oboe, bassoon and strings
Key: G
Edition: Musica Rara
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Voice 1: bassoon
Voice 2: oboe
Partiture: no

Print Number: 145
Composer: Veress, Sándor
Title: Passacaglia Concertante
Genre: oboe solo and strings
Edition: Suvini Zerboni, Milano
Voice 1: oboe
Voice 2: instructions
Partiture: no

Print Number: 146
Composer: Bennett, Richard Rodney
Title: Concerto for oboe and strings
Genre: concerto for oboe and strings
Edition: Universal Edition
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 147
Composer: Loeillet, John of London
Title: Sonata VI
Genre: triosonata 2 traversos and continuo
Key: e
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 148
Composer: Loeillet, John of London
Title: Sonata XII
Genre: triosonata, 2 traverso & continuo
Key: G
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 149
Composer: Loeillet, John of London
Title: Sonata VIII
Genre: triosonata, 2 traversos & continuo
Key: b
Voice 1: traverso 1
Voice 2: traverso 2
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 150
Composer: Marais, Marin
Title: Les Folies d'espagne
Genre: Variations flute, luth et viole de gambe
Key: d
Edition: Alphonse Leduc
Editor: Jean-Claude Veilhan, Guy Robert
Voice 1: flute
Voice 2: introduction
Partiture: no

Print Number: 151
Composer: Longo, Alessandro
Title: Suite per Fagotto e Pianoforte op. 69
Genre: bassoon & piano
Key: Bes
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 152
Composer: Besozzi, Paolo Girolamo
Title: Sonata per fagotto
Genre: sonata bassoon and continuo
Key: Bes
Edition: Oxford University Press
Editor: William Waterhouse
Voice 1: bassoon
Partiture: yes

Print Number: 153
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto funebre RV579
Genre: multiinstrumental concerto
Key: Bb
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 154
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV576
Genre: double concerto oboe, violin, recorders, oboes, bassoon, strings
Key: g
Voice 1: oboe principale
Partiture: no

Print Number: 155
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: 12 fantasias
Genre: bassoon solo
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 156
Composer: Naumann, Johann Gottlieb
Title: Duett für Oboe und Fagott
Genre: duo oboe and bassoon
Key: Bb
Edition: Hans Sikorski
Editor: Paul Bormann
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 157
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Opera XXVIII
Genre: 6 Triosonatas + 2 Concertos
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 158
Composer: Ponchielli, Amilcare
Title: Capriccio
Genre: oboe + piano
Edition: Casa Ricordi
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 159
Composer: Schumann, R
Title: 3 Пьесы op. 94
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 160
Composer: Kalliwoda, J. W.
Title: Morceau de Salon op. 228
Genre: oboe and piano
Edition: Nova Music
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 161
Composer: Wolpe, Stefan
Title: Sonata for oboe and piano
Genre: sonata
Edition: Josef Marx
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 162
Composer: Lutoslawsi, Witold
Title: Epitafium/Epitaph
Genre: oboe and piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 163
Composer: Vaughan Williams, R
Title: Oboe concerto
Genre: oboe concerto
Edition: Oxford University Press
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 164
Composer: Donizetti, Gaetano
Title: Concertino für Englisch Horn und Orchester
Genre: concertino
Edition: Henry Litolff's Verlag, CF Peters
Editor: Raymond Meylan
Voice 1: English horn
Partiture: no

Print Number: 165
Composer: Vilec, Michal
Title: Sonatína pre hoboj a klavír
Genre: sonatine
Edition: Slovenský hudobný fond
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 166
Composer: Krebs, Johann Ludwig
Title: Fantasie für Oboe und Orgel
Genre: oboe and organ
Edition: Breitkopf
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 167
Composer: Luft, Johann Heinrich
Title: 12 Etüden für 2 Oboen op. 11
Genre: duo 2 oboes senza basso
Editor: Karl Steins
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 168
Composer: Beatles
Genre: arrangement, duo 2 treble, guitar
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 169
Composer: Handel, Georg Friedrich
Title: Mi palpita il cor
Genre: cantate soprano, oboe, continuo
Edition: Grancino International Limited
Editor: Timothy Roberts
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 170
Composer: Destouches, André Cardinal
Title: Pastorale et passepied
Genre: arrangement
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 171
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Trio sonata in C minor
Genre: trio sonata for flute, oboe and continuo
Key: c
Edition: Musica Rara
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 172
Composer: Kramář Krommer František
Title: Quartetto I & II
Genre: quartett oboe & strings
Edition: Státní nakladatelství Praha
Voice 1: violin
Voice 2: oboe
Partiture: yes

Print Number: 173
Composer: Various
Title: Preludes non mésurés
Genre: harpsichord solo
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 174
Composer: Albinoni
Title: Concertos for oboe
Genre: oboe concerto
Voice 1: oboe primo
Partiture: no

Print Number: 175
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Weinen, Klagen, Sorgen, Zagen BWV12
Genre: cantate
Voice 1: oboe
Voice 2: oboe (tiefer Kammerton)
Partiture: yes

Print Number: 176
Composer: Linike, Johann Georg
Title: Sonata
Genre: Triosonate oboe, violin and continuo
Key: C
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 177
Composer: Pfeiffer, Johann
Title: Sonata
Genre: Triosonate
Key: c
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 178
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto con molti strumenti RV555
Genre: multiinstrumental concerto
Key: C
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 179
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Concerto IIa HWV302a
Genre: oboe + strings
Key: Bb
Edition: lilypond
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 180
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Concerto IIa, HWV302a
Genre: oboe + strings
Key: Bb
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 181
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV566
Genre: Concerto for 2 violins, recorders, oboes, bassoon, strings
Key: d
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 182
Composer: Fiala, Josef
Title: 2 Kvartety
Genre: oboe quartets
Edition: Státní hudební vydavatelství
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Partiture: no

Print Number: 183
Composer: Janitsch
Title: Quatuor
Genre: oboe quartets
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 184
Composer: Krommer Kramář Franz
Title: Concertino in C op. 65
Genre: double concerto oboe and flute
Key: C
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 185
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett TWV 43G2
Genre: quartet for flute, oboe, violin and continuo
Key: G
Edition: Amadeus Verlag
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: violin
Voice 4: basso
Partiture: no

Print Number: 186
Composer: Rosenmüller, Johann
Title: Paduanen, Alemanden, Couranten, Balletten, Sarabanden mit drei Stimmen und Basso pro Organo
Genre: dances
Composition Year: 1645
Edition: modernised urtext
Editor: Johan Tufvesson
Voice 1: cantus II
Partiture: no

Print Number: 187
Composer: Hasse, Johann Adolph
Title: Trio?
Key: F
Edition: manuscript
Voice 1: basson
Voice 2: oboe
Partiture: no

Print Number: 188
Composer: Dutilleux, Henri
Title: Sonate pour Hautbois et Piano (incomplete)
Genre: oboe sonata
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 189
Composer: Telemann, Georg Philip
Title: Triosonate a minor
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: a
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 190
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N:d1
Genre: triosonata 2 oboes, bassoon, continuo
Key: d
Edition: manuscript
Voice 1: oboe 2
Voice 2: oboe 1
Voice 3: bassoon and continuo (not-numbered)
Partiture: no

Print Number: 191
Composer: Telemann, Georg Philip
Title: Partita
Genre: oboe + continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 192
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concertino in sol minore per flauto, oboe e fagotto (con basso continuo ad lib.)
Genre: chamber concerto recorder, oboe, bassoon, continuo
Key: g
Edition: manuscript
Editor: Rotter
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: basso continuo
Voice 4: bassoon
Partiture: no

Print Number: 193
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata
Genre: triosonata recorder, oboe & continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 194
Composer: Galuppi, Baldassare
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe & continuo
Key: G
Edition: Bärenreiter
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 195
Composer: Galuppi, Baldassare
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe & continuo
Key: G
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 196
Composer: Telemann, Georg Philip
Title: Sonata
Genre: triosonate oboe, violin & continuo TWV42:g5
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Partiture: no

Print Number: 197
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Te Deum laudamus a 2 Cori (ZWV 146)
Genre: solo, orchestra, choir
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: trumpet & timpani parts partiture
Partiture: no

Print Number: 198
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate (Essercizii Musici) TWV42:d4
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: d
Edition: Amadeus Verlag
Editor: Bernhard Päuler, Christine Gevert
Voice 1: oboe
Voice 2: 
Voice 3: basso
Partiture: yes

Print Number: 199
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio XI (Essercizii Musici, TWV42:d4)
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: d
Edition: Essercizii Musici
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo (numbered)
Partiture: no

Print Number: 200
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N:B1
Genre: quartet for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Voice 1: recorder
Voice 2: violin
Voice 3: oboe
Partiture: yes

Print Number: 201
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWV N:B1
Genre: quartet for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 202
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate für Flöte, Oboe und Basso continuo (TWV42:e2, Tafelmusik)
Genre: triosonate for traverso, oboe and continuo
Key: e
Edition: Breitkopf & Härtel
Editor: Brit Reipsch
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: basso
Partiture: yes

Print Number: 203
Composer: Fux, J. J.
Title: Sinfonia per Flauto, Hautbois e Basso
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: F
Edition: baroquemusic.it
Voice 1: oboe
Voice 2: flauto (recorder)
Partiture: yes

Print Number: 204
Composer: Berwald, Franz
Title: Konzerstück für fagott und Orchester, opus 2
Genre: bassoon and orchestra
Edition: Bärenreiter
Voice 1: bassoon principale
Partiture: no

Print Number: 205
Composer: Dutilleux, Henri
Title: Sarabande et cortége
Genre: bassoon and piano
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 206
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Herr, gehe nicht ins Gericht mit deinem Knecht (BWV105, zum 9. Sonntag nach Trinitatis)
Genre: cantate
Key: c
Edition: 2014
Editor: Markus Müller
Voice 1: oboe 1
Partiture: yes

Print Number: 207
Composer: Reinecke, Carl
Title: Trio für pianoforte, oboe und horn, op. 188
Genre: trio for oboe, horn, piano
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 208
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate für Alt-Blockflöte, Oboe und Basso continuo
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: e
Edition: Bärenreiter Verlag, Hortus musicus
Voice 1: oboe
Voice 2: flauto dolce
Partiture: no

Print Number: 209
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate C dur (Metodische Sonaten)
Genre: treble and continuo
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 210
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio Sonate für Blockflöte, Violine und Basso continuo
Genre: triosonate for recorder, violin and continuo
Key: C
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: recorder
Voice 2: violin
Voice 3: cello
Partiture: no

Print Number: 211
Composer: Witt, Christian Friedrich
Title: Suite
Genre: quartet 2 trebles, tenor and bass
Key: C
Edition: kantoreiarchiv.de
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 212
Composer: Anonym
Title: Air des hautbois
Genre: dances, 4 voices, oboe band
Key: C
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 213
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Air
Voice 1: violin 1
Partiture: no

Print Number: 214
Composer: Ronnes, Robert
Title: Dragon's Teeth
Genre: bassoon and timpani
Edition: Robert Ronnes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 215
Composer: Jolivet, André
Title: Sonatine
Genre: duo oboe and bassoon
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 216
Composer: Villa-Lobos, Hector
Title: Duo pour hautbois et basson
Genre: duo oboe and bassoon
Composition Year: 1957
Edition: Max Eschig
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 217
Composer: Platti, Giovanni Benedetto
Title: Sonata a Oboe, Violoncello, e Basso
Genre: triosonate oboe, cello and continuo
Key: g
Edition: partitur.de
Voice 1: oboe
Voice 2: cello
Voice 3: continuo
Partiture: yes

Print Number: 218
Title: 40 lecons faciles et progressives avec un accompagnement de basse
Genre: etudes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 219
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Magnificat BWV243
Genre: solo, orchestra, choir
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 220
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: St Mathew's passion BWV244
Genre: solo, orchestra, choir
Voice 1: oboe 1 orchestra 1
Voice 2: oboe 2 orchestra 1
Voice 3: oboe 1 orchestra 2
Voice 4: oboe 2 orchestra 2
Voice 5: text
Partiture: no

Print Number: 221
Composer: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro
Genre: quartet for traverso, oboe, violin and continuo
Key: G
Edition: Amadeus Verlag
Editor: Bernhard Päuler, Klaus Hofmann
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 222
Composer: Pla
Title: Trio
Genre: trio oboe, violin, cello
Key: d
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 223
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN:g1
Genre: quartet for two oboes, bassoon and continuo
Key: g
Editor: Gil Garty
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 224
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN:g1
Genre: quartet for two oboes, bassoon and continuo
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: oboe primo
Partiture: yes

Print Number: 225
Composer: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a Cinque op. 9 no.9
Genre: double concerto 2 oboes and strings
Key: C
Edition: Musica Rara
Editor: Franz Giegling
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 226
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Quintett op. 22 no. 1
Genre: quintet for traverso, oboe, violin, cello, continuo
Key: D
Edition: Amadeus Verlag
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 227
Composer: Villa-Lobos, Hector
Title: Sextuor Mystique
Genre: sextet for flute, oboe, saxophone, guitare, celeste and harp
Composition Year: 1917
Edition: Max Eschig
Voice 1: oboe
Voice 2: celesta
Partiture: yes

Print Number: 228
Composer: Martinu, Bohuslav
Title: Quatuor
Genre: quartet for oboe, violin, cello and piano
Composition Year: 1947
Edition: Max Eschig
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Voice 3: cello
Partiture: yes

Print Number: 229
Composer: Britten, Benjamin
Title: Phantasy
Genre: oboe quartet
Edition: Hawkes & Sons
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 230
Composer: Tandler, J
Title: Malá suita
Genre: woodwind quintet
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 231
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV548
Genre: double concerto oboe, violin and strings
Key: Bes
Edition: lilypond
Voice 1: oboe
Voice 2: double bass
Partiture: no

Print Number: 232
Composer: Sooky, Roman
Title: Addam's family variations
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 233
Composer: Polónyi, Mário
Title: Tereza variations
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 234
Composer: Grolmus, Marko
Title: Kvintet
Genre: woodwind quintett
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 235
Composer: Rossini, Gioacchino
Title: Predohra k opere Barbier zo Sevilly
Genre: arrangement, woodwind quintett
Voice 1: oboe
Voice 2: clarinet
Partiture: no

Print Number: 236
Composer: Reicha, Anton
Title: Bläserquintett Es Dur op. 88 no. 2
Genre: woodwind quintett
Edition: Leuckart, Leipzig
Editor: Günther Weigelt
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 237
Composer: Rogala, U
Title: Audi
Genre: oboe, percussion, violin, cello
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 238
Composer: Pepusch, Johann Christoph
Title: Concerto op 8 no 2
Genre: 2 traversos, 2 oboes and continuo
Key: G
Edition: Musica Rara
Editor: David Lasocki
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 239
Composer: Mancini, Francesco
Title: Quanto dolce e quell'ardore
Genre: cantate for soprano, oboe and continuo
Key: G
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 240
Composer: Nishimura, Akira
Title: Madoromi II
Genre: trio oboe and two clarinets
Edition: Zen-On Music
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 241
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Suite III HWV350 (Water music)
Genre: dances, 4 voices
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 242
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich habe genug, BWV82
Genre: cantate for bass, oboe, strings, continuo
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 243
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Mi palpita il cor (incomplete)
Genre: cantate for soprano, oboe, continuo
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 244
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata IV op. 2 HWV389
Genre: triosonata traverso, violin, continuo
Key: F
Edition: facsimile
Voice 1: traverso
Voice 2: violin
Voice 3: cimbalo
Partiture: no

Print Number: 245
Composer: Böddecker, Phillipe Friedrich
Title: Sonata sopra La Monica
Genre: bassoon and continuo
Key: g
Composition Year: 1651
Editor: Hans Mons
Voice 1: bassoon
Partiture: yes

Print Number: 246
Composer: Yokoyama, Shin Itchiro
Title: Divertissement pour basson seul
Genre: solo bassoon
Composition Year: 2003
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 247
Composer: Sauguet, Henri
Title: Barcarolle
Genre: bassoon and harp (piano)
Key: G
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 248
Composer: Jacob, Gordon
Title: Partita for solo bassoon
Genre: solo bassoon
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 249
Composer: Bartók, Béla
Title: Három Csíkmegyei népdal
Genre: oboe and piano
Edition: Editio Musica
Editor: Tibor Szeszler
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 250
Composer: Bodorová, Sylvie
Title: Magikon
Genre: oboe and piano
Composition Year: 1987
Edition: Supraphon, Praha
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 251
Composer: Head, Michael
Title: Siciliana for oboe and harpsichord
Genre: oboe and piano
Edition: June Emerson, Ampleforth Yorks
Editor: Evelyn Barbirolli
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 252
Composer: Dorati, Antal
Title: Duo concertante
Genre: oboe and piano
Composition Year: 1983
Edition: Boosey & Hawkes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 253
Composer: Abramova
Title: Tanec
Genre: oboe and piano
Key: d
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 254
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Contrapunctus 14 & 15 (Kunst der Fuge)
Genre: 2 voice
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 255
Composer: Ganz, Moritz
Title: 6 pieces faciles en forme de romances
Genre: bassoon and piano
Edition: Schott
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 256
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto B flat P401 La notte
Genre: bassoon concerto
Key: Bes
Edition: Musica Rara
Voice 1: bassoon
Voice 2: violin 1
Partiture: no

Print Number: 257
Composer: Kirnberger, Johann Philipp
Title: Sonate für die Oboe
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Editor: Tim Willis
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 258
Composer: Kirnberger, Johann Philipp
Title: Sonate
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: Vermischte Musikalien
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 259
Composer: Freytag, Johann Heinrich
Title: Sonate XIX (B-Bc 15115)
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Editor: Tim Willis
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 260
Composer: Vivali, Antonio
Title: Concerto per fagotto RV484
Genre: bassoon concerto
Key: e
Voice 1: bassoon
Partiture: yes

Print Number: 261
Composer: Neretin, M, Zakopets, M
Title: cadences for Mozart Concerto
Genre: cadence
Edition: Winter
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 262
Composer: Bozza, Eugene
Title: Fantaisie pastorale op. 37
Genre: oboe and piano
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 263
Composer: Schumann, Robert
Title: 3 Romanzen op. 94
Genre: oboe and piano
Edition: Peters
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 264
Composer: Gaubert, Philippe
Title: Intermede champetre
Genre: oboe and piano
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 265
Composer: Shinohara, Makoto
Title: Obsession
Genre: oboe and piano
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 266
Composer: Cimarosa, Domenico
Title: Concerto for oboe and strings
Genre: oboe concerto
Edition: Hawkes & Son
Editor: Arthur Benjamin
Voice 1: oboe
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 267
Composer: Various
Title: Studien zum Spielen Neuer Musik
Genre: etudes
Edition: Breitkopf & Härtel
Editor: Heinz Holliger
Voice 1: Anhang
Voice 2: Appendix
Voice 3: Appendice
Partiture: no

Print Number: 268
Composer: Andriessen, Louis
Title: To Pauline O
Genre: oboe solo
Edition: Boosey & Hawkes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 269
Composer: Pauer, Jiří
Title: Pastorely
Genre: oboe solo
Composition Year: 1976
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 270
Composer: Tomasi, Henri
Title: Évocations
Genre: oboe solo
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 271
Composer: Carter, Elliott
Title: Inner Song oboe solo from Trilogy
Genre: oboe solo
Composition Year: 1992
Edition: Hendon Music, Boosey & Hawkes
Editor: Heinz Holliger
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 272
Composer: Nishimura, Akira
Title: Karura
Genre: oboe solo
Edition: Zen-On Music
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 273
Composer: Mochizuki, Misato
Title: Au bleu bois
Genre: oboe solo
Composition Year: 1998
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 274
Composer: Britten, Benjamin
Title: Six Metamorphoses after Ovid op. 49
Genre: oboe solo
Edition: Boosey & Hawkes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 275
Composer: Harvey, Jonathan
Title: Ricercare una melodia
Genre: oboe and tape-delay system
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 276
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata a Flauto, Hautbois e Cembalo
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: e
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 277
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Sonata FaWVN:B1
Genre: quartett for recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 278
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo P402
Genre: chamber concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo
Key: g
Edition: Musica Rara
Editor: David Lasocki
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 279
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto no. 4 RV103
Genre: chamber concerto for recorder, oboe, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: continuo
Partiture: no

Print Number: 280
Composer: Pilss, Karl
Title: Sonatine für Oboe und Gitarre
Genre: oboe and guitar
Key: A
Composition Year: 1942
Edition: Doblinger, Wien
Editor: Karl Scheit
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 281
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in la minore
Genre: oboe concerto
Key: a
Edition: Editio Musica, Budapest
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 282
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Concert C major
Genre: oboe concerto
Key: C
Editor: Slabinskoj, L.
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 283
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata no 3
Genre: quartet for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: Bes
Editor: M. Messiter
Voice 1: Violin or Oboe 1
Voice 2: Oboe 2
Voice 3: Bassoon
Partiture: no

Print Number: 284
Title: Stänchen
Genre: arrangement, oboe and guitar
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 285
Composer: Fibich, Zdeněk
Title: Poem
Genre: arrangement, violin and piano
Key: C
Edition: Státní nakladatelství
Editor: V. Brož
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 286
Composer: Clérambault
Title: Le Soleil vainquer des Nuages
Genre: cantate for soprano, traverso, oboe, violin and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 287
Composer: Britten, Benjamin
Title: 6 Metamorphoses op. 49
Genre: oboe solo
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 288
Composer: Rakov, Nikolai
Title: Sonata
Genre: oboe and piano
Key: F
Composition Year: 1951
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 289
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata in c minor op. 1, no. 8
Genre: oboe and continuo
Key: c
Editor: Robert Bloom, Sara Lambert Bloom
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Partiture: no

Print Number: 290
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VI
Genre: oboe and continuo
Key: g
Composition Year: 1724
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 291
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata VI HWV364
Genre: oboe and continuo
Key: g
Composition Year: 1724
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 292
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata pour l'hautbois solo
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 293
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Gigue
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: a
Edition: M. Ivanov
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 294
Composer: Skriabin, A.
Title: Ekcpromt v forme mazurki, op. 2 no. 3
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: C
Editor: A. Slavinskoj
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 295
Composer: Skriabin, A.
Title: Etude op. 42 no. 4
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: d
Editor: Slavinskoj, L.
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 296
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture C dur
Genre: 2 oboes, bassoon and strings
Key: C
Edition: Bärenreiter
Editor: Friedrich Noack
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 297
Composer: Bozza, Eugene
Title: Berceuse
Genre: flute or oboe and piano
Key: g
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: flute or oboe
Partiture: no

Print Number: 298
Composer: Kopylov, A.
Title: Menuet
Genre: oboe and guitar
Key: G
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 299
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Siciliano
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: A
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 300
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in Do maggiore Fanna VII. no. 3
Genre: double concerto for 2 oboes and strings
Key: C
Edition: Editio Musica, Budapest
Editor: Oliver Nagy
Voice 1: oboe 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 301
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate, aus Der getreue Music-Meister
Genre: bassoon and continuo
Key: f
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 302
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate
Genre: triosonate for recorder, violin and continuo
Key: F
Editor: Mönkemeyer
Voice 1: violin
Partiture: no

Print Number: 303
Composer: Janitsch, Johann Gottlieb
Title: Quadro
Genre: quartett for oboe, violin, viola, continuo
Key: g
Edition: Amadeus Verlag
Editor: Christine Gevert
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 304
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Arie anděla z opery Svatý Václav
Genre: arrangement, soprano, oboe and piano
Key: d
Composition Year: 1723
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 305
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Six Quintetto op. 11
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, viola and continuo
Edition: Hummel
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 306
Composer: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a 5, op. 9 no. 8
Genre: oboe concerto
Key: g
Edition: Musica Rara
Editor: Franz Giegling
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 307
Composer: Alojnikaj
Title: Romanca
Genre: oboe and piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 308
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Trio sonata Lund
Genre: triosonate 2 oboes, continuo
Key: g
Edition: Musica Rara
Editor: David Lasocki, R. P. Block
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: yes

Print Number: 309
Composer: Widerkehr, J. C. M.
Title: Duo Sonata
Genre: oboe and piano
Key: G
Edition: Musica Rara
Editor: James Brown
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 310
Composer: Lebrun, Ludwig August
Title: Concerto no. 4
Genre: oboe concerto
Key: C
Edition: Simrock, Hamburg
Editor: Walter Lebermann
Voice 1: oboe solo
Partiture: no

Print Number: 311
Composer: Babell, William
Title: Sonata I (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 312
Composer: Babell, William
Title: Sonata II (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 313
Composer: Babell, William
Title: Sonata III (Book 1)
Genre: oboe and continuo
Key: f
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 314
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Quartet K370
Genre: oboe quartett
Key: F
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 315
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata I (Sonate Metodische, op. 13)
Genre: oboe and continuo
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 316
Composer: Loeillet, Jean Baptiste (John of London)
Title: Sonata op. II/6
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 317
Composer: Debussy, Claude
Title: Le boite a joujoux
Genre: orchestra
Voice 1: bassoon 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 318
Composer: Dornel, Antoine
Title: Sonate en Trio op. 3/3
Genre: triosonate for 2 flutes and continuo
Key: b
Edition: Hinnenthal Verlag
Voice 1: flauto II
Voice 2: flauto I
Voice 3: Basso continuo
Partiture: yes

Print Number: 319
Composer: Kleinknecht
Title: Sonata
Genre: triosonate traverso, oboe or violin and continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: oboe or violin
Partiture: no

Print Number: 320
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Inventio II
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: facsiile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 321
Composer: Poulenc, Francis
Title: Polka
Genre: piano
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 322
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonate B-dur
Genre: triosonate oboe, violin and continuo
Key: Bes
Edition: Hortus musicus, Bärenreiter
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 323
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata II.
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: d
Edition: HW
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 324
Composer: Stravinsky, Igor
Title: The Rite of Spring, premiere partie
Voice 1: bassoon 1 (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 325
Composer: Lebrun
Title: Concerto III
Genre: oboe concerto
Key: F
Edition: facsimile
Voice 1: oboe obligato
Partiture: no

Print Number: 326
Composer: Couperin, François
Title: Septiéme Concert
Genre: treble and continuo
Key: g
Edition: Muscia Rara
Editor: David Lasocki
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 327
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonate 42:F15
Genre: trisonate recorder, oboe and continuo
Key: F
Edition: Musikverlag
Editor: Hugo Ruf
Voice 1: continuo
Voice 2: flauto dolce
Voice 3: oboe
Partiture: no

Print Number: 328
Composer: Linike, Johann Georg
Title: Sonata a 3 voci D-Dl Mus.2376-Q-3
Genre: triosonate recorder, oboe and continuo
Key: a
Edition: manuscript
Voice 1: recorder
Voice 2: oboe
Partiture: no

Print Number: 329
Composer: Roman, Johan Helmich
Title: Triosonata in g
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: g
Editor: Christian Mondrup
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 330
Composer: Marcello, Benedetto
Title: Six Sonatas for cello and continuo
Genre: cello and continuo
Voice 1: cello
Partiture: no

Print Number: 331
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: Peters
Editor: Waldemar Woehl
Voice 1: 
Voice 2: oboe
Voice 3: cello
Partiture: yes

Print Number: 332
Composer: Salonen, Esa-Pekka
Title: Second meeting
Genre: oboe and piano
Edition: Chester Music
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 333
Composer: Saint-Saens, Camille
Title: Sonate op. 168
Genre: bassoon and piano
Edition: Peters
Editor: Reiner Zimmermann
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 334
Composer: Loeillet, Jean Baptiste (John of London)
Title: Sonatas for Variety of Instruments
Genre: triosonates for recorder, oboe and continuo
Voice 1: 
Voice 2: oboe
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 335
Composer: Brod, Henri
Title: Trio op. 5
Genre: trio for oboe, bassoon and piano
Key: Bes
Voice 1: oboe
Voice 2: bassoon
Partiture: no

Print Number: 336
Composer: Braun, Günter
Title: Sonatine für Oboe (oder Flöte) und Gitarre
Genre: oboe and guitar
Key: E
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 337
Composer: Dubovský, Milan
Title: Song per oboe a piano (IV. časť z orchestrálnej Dancing Suite)
Genre: oboe and piano
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 338
Composer: Mitscha, Adam
Title: Sonatina for oboe and piano
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 339
Composer: Kořínek, Miloslav
Title: Dve skladby
Genre: oboe and piano
Edition: Slovenský hudobný ond
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 340
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiss (no. 134, BWV134) am dritten Ostertag
Genre: cantate
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: yes

Print Number: 341
Composer: Various
Title: Klavírní doprovody ke Škole pro nejmladší hobojisty od M. Hoška (sešit 3)
Genre: oboe and piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 342
Title: Nové střevíčky
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 343
Composer: Vilec, M
Title: Letné zápisky, V. Dievča motýl
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 344
Title: Danza Tanec
Genre: oboe and piano
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 345
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto for 2 violins, BWV1043
Genre: double concerto for 2 violins
Key: d
Edition: Breitkopf
Editor: Friedrich Spiro
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: 2 violins and piano arrangement
Partiture: no

Print Number: 346
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: manuscript
Voice 1: 
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Partiture: no

Print Number: 347
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV51:f2
Genre: oboe concerto
Key: f
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 348
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV51:f1
Genre: oboe concerto
Key: f
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Voice 2: cembalo
Partiture: no

Print Number: 349
Composer: Hotteterre le Romain
Title: Troisieme Suitte Sonate (transposition maj 2 down)
Genre: treble and continuo
Key: C
Edition: modern manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 350
Composer: Hotteterre le Romain, Jacques
Title: Troisieme Suite Sonate (transposition maj 2 down)
Genre: treble and continuo
Key: C
Edition: lilypond
Voice 1: 
Voice 2: continuo
Partiture: yes

Print Number: 351
Composer: Couperin, François
Title: Premier Concert
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: Concerts Royaux
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 352
Composer: Couperin, François
Title: Concerts Royaux
Genre: treble and continuo
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 353
Composer: Furno, Giovanni
Title: An Easy, Brief, and Clear Method Concerning the Primary and Essential Rules for Accompanying Unfigured Partimenti
Genre: method
Composition Year: 1817
Editor: Gjerdigen
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 354
Composer: Hoffmann, Melchior
Title: Triosonate für oboe, violin und basso continuo
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: g
Edition: imslp
Editor: Notenschreiber
Voice 1: oboe
Voice 2: violin
Partiture: no

Print Number: 355
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in d major for oboe d'amore, traverso, strings and continuo
Genre: double concerto for d'amore, traverso and strings
Key: D
Edition: modern manuscript after D-Rh Ms 159
Voice 1: oboe d'amore
Voice 2: traverso
Voice 3: violin 1
Voice 4: violin 2
Voice 5: viola
Voice 6: basso continuo
Partiture: yes

Print Number: 356
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in g major for oboe d'amore and traverso
Genre: double concerto for d'amore, traverso, traverso ripieno and strings
Key: G
Edition: modern manuscript after D-Rh Ms 162
Voice 1: oboe d'amore
Voice 2: traverso solo
Voice 3: traverso ripieno
Voice 4: violin 1
Voice 5: violin 2
Voice 6: basso continuo
Partiture: yes

Print Number: 357
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture from Second Tafelmusik
Genre: oboe, trumpet and strings
Key: D
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 358
Composer: Vanderhagen
Title: Leçons à 2 Parties
Genre: etudes, 2 oboes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 359
Composer: Hotteterre
Title: Preludes, solo oboe or flute
Genre: etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 360
Composer: Heinichen, Johann David
Title: Sonatas for oboe and continuo
Genre: oboe sonatas
Key: g, c
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 361
Composer: Heinichen, Johann David
Title: Sonata XXXIII a l'Hautbois solo et basso continuo par Monsr Heinichen
Genre: oboe sonata
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 362
Composer: Forster
Title: Sonate XXXIV Hautbois Solo et Basso
Genre: oboe solo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 363
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata Quinta op. 2 no. 5
Genre: Triosonate for 2 violins and continuo
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Voice 2: violino secondo
Partiture: no

Print Number: 364
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Sonata in g op. 2 no. 5
Genre: Triosonata for 2 violins and continuo
Key: g
Edition: Bärenreiter Verlag
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 365
Composer: Hoffmann, Georg Melchior (1685--1715)
Title: Meine Seele rühmt und preist
Genre: cantate for tenor, recorder, oboe, violin and continuo
Key: Bes
Voice 1: 
Voice 2: oboe
Voice 3: 
Partiture: no

Print Number: 366
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Ouverture from Second Tafelmusik
Genre: suite for trumpet, oboe and strings
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 367
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Ein Jammerton, cantate for Second Sunday after Epiphany
Genre: cantate for soprano, traverso, oboe and continuo
Key: c
Voice 1: flauto traverso
Voice 2: oboe
Voice 3: viola
Voice 4: continuo
Partiture: yes

Print Number: 368
Composer: Čotek, Pavel
Title: Metamorfózy
Genre: oboe solo
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 369
Composer: Monta, Nobuya
Title: Fantasia on Kuroda-bushi
Genre: trio 2 oboes and English horn
Composition Year: 2004
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: English horn
Partiture: yes

Print Number: 370
Composer: Kalabis, Viktor (1923--)
Title: Suita
Genre: oboe and piano
Edition: Státní nakladatelství, Praha
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 371
Composer: Stolzel, Gottfried Heinrich
Title: Triosonate c minor
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 372
Composer: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Duetto
Genre: duo flauto and violin senza bass
Key: e
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 373
Composer: Various
Title: Early Baroque Works for strings
Genre: trios and quartets with continuo
Edition: Editio Musica Budapest
Editor: István Máriássy, Lajos Vigh
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: violin 3
Voice 4: viola
Partiture: yes

Print Number: 374
Composer: Pivoňka, Karel
Title: La canzona appassionata
Genre: bassoon and piano
Edition: modern manuscript
Editor: Josef Rotter
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 375
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto
Genre: bassoon concerto
Key: C
Voice 1: bassoon solo
Partiture: no

Print Number: 376
Composer: Mandel, Johnny
Title: Suicide is Painless
Genre: bassoon quartet
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 377
Composer: Satie, Eric
Title: Quatrième Gnossienne
Genre: piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 378
Composer: Milde, Ludvík
Title: Andante
Genre: bassoon and piano
Edition: Josef Rotter
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 379
Composer: Milde, Ludvík
Title: Andante
Genre: bassoon and piano
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 380
Composer: Bozza, Eugene
Title: Récit, Sicilienne et Rondo
Genre: bassoon and piano
Edition: fagotizm.narod.ru
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 381
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Conclusion of the Second Tafelmusik
Genre: oboe, trumpet and orchestra
Key: D
Voice 1: oboe solo
Partiture: no

Print Number: 382
Composer: Besozzi, Alessandro
Title: Sonate I (transposition maj 2 down)
Genre: oboe and continuo
Key: C
Edition: modern manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 383
Composer: Nishimura, Akira
Title: Karura for oboe and chamber orchestra
Genre: oboe concerto
Edition: Zen-on
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 384
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto TWV44:42
Genre: sextet 2 recorders, 2 oboes, 2 violins and continuo
Key: a
Voice 1: flutes
Voice 2: oboes
Voice 3: violins
Voice 4: continuo
Partiture: yes

Print Number: 385
Composer: Hotteterre, Jacques le Romain
Title: Ornamented Airs and Brunettes (incomplete)
Genre: treble and continuo
Edition: Nova Music
Editor: Lasocki
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 386
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Symphony I, Wq 183/I
Genre: orchestra
Key: D
Edition: Packard Humanities Institute
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 387
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Symphony in e minor, Wq 178
Genre: orchestra
Key: e
Edition: Packard Humanities Institute
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 388
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Concerto à 10, no. 4, QV6:6
Genre: multiinstrumental concerto
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: oboe 1
Partiture: yes

Print Number: 389
Composer: Graun, Johann Gottlieb
Title: Ouverture, GWV A:XI:2
Genre: orchestra
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: oboe primo
Partiture: yes

Print Number: 390
Composer: Friedrich II.
Title: Sinfonia
Genre: orchestra
Key: D
Edition: mutopia, lilypond
Editor: Björn Sothmann, Rutger Hofman
Voice 1: oboe/flauto 1
Partiture: yes

Print Number: 391
Composer: Various
Title: Tänze der Barockzeit
Genre: two trebles, etudes
Edition: Edition Peters
Voice 1: Heft 1 Für Zwei Sopranoblockflöten
Voice 2: Heft 2 Für Zwei Altblockflöten
Partiture: no

Print Number: 392
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate G dur, TWV 43:G6
Genre: quartet recorder, oboe, violin and continuo
Key: G
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 393
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata II.
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 394
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2, transposition major 2 down
Genre: oboe solo, transposition
Key: g
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 395
Composer: Couperin, François
Title: Neuviéme Concert intitulé Ritratto dell'amore
Genre: treble and continuo
Key: E
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 396
Composer: Couperin, François
Title: Douziéme, Troisiéme & Quatorziéme Concert
Genre: 2 violes, 2 basses & treble and continuo
Key: A, e & d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 397
Composer: Couperin, Louis
Title: Suite sol mineur
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 398
Composer: Marcello, Benedetto
Title: Largo a Allegretto
Genre: oboe and piano, arrangement
Key: C
Edition: modern manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 399
Composer: Couperin, Louis
Title: Piéces en g
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 400
Composer: Beethoven, Ludvig van
Title: Duo 1 from 3 duos
Genre: duo clarinet and bassoon
Key: c
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 401
Composer: Couperin, François
Title: Le Parnasse ou L'apothéose de Corelli, Grande Sonade en Trio
Genre: triosonata
Key: b
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 402
Composer: Couperin, François
Title: Quatorzième Concert
Genre: treble and continuo
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 403
Composer: Couperin, François
Title: Neuvième, Diziéme & Onzième Concert
Genre: treble and continuo
Key: E, a & Bes
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 404
Composer: Haydn, Joseph
Title: Concerto for piano and orchestra
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 405
Composer: Maldere, P van
Title: Symphony 33 in D major (VR33)
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 406
Composer: Roman, Johann Helmich
Title: Triosonate in g
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: continuo
Partiture: yes

Print Number: 407
Composer: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a cinque opus 9 no 2
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: Mirabile dictu
Voice 1: oboe solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: cello
Voice 6: basso continuo
Partiture: yes

Print Number: 408
Composer: Albinoni, Tomaso
Title: Concerto a cinque opus 9 no 2
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: oboe primo
Partiture: no

Print Number: 409
Composer: Loeillet, John of London
Title: Sonata V con Flauto è Hautboy
Genre: triosonata for recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 410
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Concerto del Sig.re Telemann, TWV 51:G3
Genre: oboe d'amore concerto
Key: g
Voice 1: oboe d'amore
Partiture: no

Print Number: 411
Composer: Hatrík, Juraj
Title: Posledný deň prázdnin, detská suita pre hoboj a klavír
Genre: oboe and piano
Edition: Slovenský hudobný fond
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 412
Composer: Debussy, Claude
Title: Prélude à l'après-midi
Genre: orchestra
Edition: modern manuscript
Voice 1: oboe 2 & English horn
Voice 2: English horn
Partiture: no

Print Number: 413
Composer: Musorgskij, Modest
Title: Pictures from exhibition, 3. Tuileries
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 414
Composer: Pepusch, Johann Christoph
Title: Sonáta
Genre: bassoon and continuo
Key: d
Edition: modern manuscript
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 415
Composer: Couperin, François
Title: Huitiéme Concert dans le goût Théatral (incomplete)
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 416
Composer: Weissenborn, Julius
Title: Fagott-Studien op. 8
Genre: bassoon etudes
Edition: Peters
Voice 1: Vol. 1
Voice 2: Vol. 2
Partiture: no

Print Number: 417
Composer: Heinichen, Johann David
Title: Sonate en trio en Do mineur
Genre: triosonate for oboe, violin and continuo
Key: c
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 418
Composer: St. Martin, Giuseppe; Marcello, Alexandro; Valentini, Giussepe
Title: Concertos
Genre: oboe concertos
Key: F; d; C; C
Edition: facsimile
Voice 1: oboe solo
Partiture: no

Print Number: 419
Composer: Hotteterre, Jacques
Title: Troisiéme Suitte, Sonate (Second Book)
Genre: treble and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 420
Composer: Loeillet, Jean-Baptiste (John)
Title: Pastorale
Genre: arrangement, oboe and piano
Key: e
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 421
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 1, BWV1066
Genre: orchestra
Key: C
Voice 1: oboe primo
Partiture: yes

Print Number: 422
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 4, BWV1069
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: oboe 3
Partiture: no

Print Number: 423
Composer: Muller, J. M.
Title: Sonata VIII
Key: a
Edition: Prima la musica
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 424
Composer: Purcell, Henry
Title: Rondeau
Genre: arrangement oboe and piano
Key: d
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 425
Composer: Ravel, Maurice
Title: Le Tombeau de Couperin, 1
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1, 2 & English horn
Partiture: no

Print Number: 426
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiss, BWV134
Genre: cantate
Key: Bes
Editor: Philip Eames
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 427
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Schwingt freudig euch empor, BWV36, am ersten Advent
Genre: cantate
Key: F
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: 
Voice 2: oboe d'amore 2 + text
Partiture: no

Print Number: 428
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Gelobet seist du, Jesu Christ, BWV91, zum 1. weihnachtstag
Genre: cantate
Edition: Bärenreiter
Voice 1: oboe 3
Partiture: no

Print Number: 429
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Brockes-Passion
Genre: orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 2
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 430
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Koncert in c für Klavier und Orchestre, KV491
Genre: orchestra
Key: c
Composition Year: 1786
Edition: Bärenreiter
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 431
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: St. John's Passion, BWV245
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 432
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Récitatif et Air de la comtesse Dois-je en croire Suzon (Les Noces de Figaro)
Genre: orchestra
Edition: modern manuscript
Voice 1: oboe 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 433
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Fantasia and Arioso
Genre: piano
Key: d, C
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 434
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: aria for soprano, oboe and continuo Seufzer, Thränen, Kummer, Noth from BWV21
Genre: cantate
Key: c
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 435
Composer: Anonym
Title: cadence for Mozart oboe concerto, part III
Genre: cadence
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 436
Composer: Merci, Luidgi
Title: Sonata op. III, no. 4
Genre: bassoon and continuo
Key: g
Edition: modern manuscript
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 437
Composer: Bleuzet,
Title: La technique du hautbois
Genre: oboe etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 438
Composer: Gillet, Georges
Title: Etudes pour l'Enseignement supérieur du Hautbois
Genre: oboe etudes
Edition: Alphonse Leduc
Voice 1: Méthode du Travail
Partiture: no

Print Number: 439
Composer: Fahrbach, Joseph
Title: Wiener Fagott Schule (incomplete)
Genre: bassoon etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 440
Composer: Cimarosa, Domenico
Title: Concerto (incomplete)
Genre: oboe concerto
Key: C
Edition: modern manuscript
Voice 1: oboe and piano reduction
Partiture: no

Print Number: 441
Composer: Lully, Jean-Baptiste
Title: Armide: Ouverture, Pasacaille
Genre: orchestra
Voice 1: dessus
Partiture: no

Print Number: 442
Composer: J. A. S
Title: Suite in d (Zociacus)
Genre: orchestra
Key: d
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Partiture: no

Print Number: 443
Composer: Rebel, Jean-Féry
Title: Les Eléments, Simphonie Nouvelle
Genre: orchestra
Voice 1: hautbois 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 444
Composer: Beethoven, Ludwig van
Title: Symphonie nr. 3 op. 55
Genre: orchestra
Edition: Bärenreiter
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 445
Composer: Rameau, Jean-Philippe
Title: Les Indes Galantes (incomplete)
Genre: orchestra
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 446
Composer: Fiala, Josef
Title: 3 kvartety pro fagot, housle, violu a violoncello
Genre: bassoon and strings quartet
Edition: Supraphon
Editor: Miloslav Klement
Voice 1: bassoon
Voice 2: violin
Voice 3: viola
Voice 4: cello
Partiture: yes

Print Number: 447
Composer: Haydn, Joseph
Title: Sinfonia no. 85
Genre: orchestra
Key: Bes
Edition: Haydn Mozart presse, Universal edition
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 448
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto RV107
Genre: quartet traverso, oboe, violin, bassoon and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 449
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott der Herr ist Sonn und Schild BWV79
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 450
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Jesu, der du meine Seele, BWV78
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 451
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Alles nur nach Gottes Willen, BWV72
Genre: cantate
Voice 1: oboe (incomplete)
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 452
Composer: Leclair, Jean-Marie
Title: Deuxieme Récréation de Musique, oeuvre VIII
Composition Year: 1737
Edition: Éditions Outremontaises
Editor: Pierre Gouin
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 453
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Messiah
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 454
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Wie schön leuchet der Morgenstern, BWV1, am feste Mariae Verkündigung
Genre: cantate
Edition: The Cathedral Brass
Editor: Michel Rondeau
Voice 1: caccia 1
Partiture: no

Print Number: 455
Composer: Rossi, Michelangelo
Title: Toccata III
Genre: harpsichord
Key: e
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 456
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Endlich, endlich aria from BWV56 (Ich will den Kreuzstab gerne tragen)
Genre: cantate
Voice 1: oboe 1
Partiture: yes

Print Number: 457
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata V.
Genre: treble and continuo
Key: G
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 458
Composer: Lully, Jean-Baptiste
Title: Le Bourgeois Gentilhomme, Comédie-ballet
Genre: orchestra
Composition Year: 1670
Editor: Nicolas Sceaux
Voice 1: dessus 1
Partiture: no

Print Number: 459
Composer: Lully, Jean-Baptiste
Title: Ouverture from Le Bourgeois Gentilhomme, Comédie-ballet,
Genre: orchestra
Composition Year: 1670
Voice 1: dessus
Partiture: no

Print Number: 460
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Joshua, HWV64
Genre: orchestra
Edition: Peters
Editor: Andreas Schenck
Voice 1: oboe 2
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 461
Composer: Hirao, Kishio
Title: Quintette
Genre: woodwind quintet
Edition: Ongaku-no-Tomo
Voice 1: flute
Voice 2: oboe
Voice 3: clarinet
Voice 4: bassoon
Voice 5: horn (incomplete)
Partiture: yes

Print Number: 462
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio 42:c7
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: flauto
Voice 2: hautbois
Voice 3: basson
Partiture: no

Print Number: 463
Composer: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: nr. 27 Recitativo ed Aria from Les Noces de Figaro
Genre: orchestra
Edition: modern manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 464
Composer: Corrette, Michel
Title: Concerto Le Phenix
Genre: bassoon quartet
Key: D
Edition: Nova Music
Voice 1: bassoon 1
Voice 2: bassoon 2
Voice 3: bassoon 3
Voice 4: bassoon 4
Partiture: no

Print Number: 465
Composer: Couperin, François
Title: Quatorzième Concert (Les Gouts réunis ou Nouveaux Concerts)
Genre: treble and continuo
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 466
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Concerto à 5
Genre: quintet for recorder, oboe, violin, bassoon and continuo
Key: e
Editor: Yann le Gallic
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 467
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Partia à 6, TWV44:42
Genre: sextet for 2 recorders, 2 oboes, 2 violins and continuo
Key: a
Edition: facsimile
Voice 1: hautbois 1
Voice 2: hautbois 2
Voice 3: violin 1
Voice 4: violin 2
Voice 5: basson
Voice 6: violone
Partiture: no

Print Number: 468
Composer: Susato, Tielman
Title: La mourisque from Danserye
Genre: quartet 3 treble and bass
Key: C
Composition Year: 1551
Edition: Collegium pro arte antiqua Brno
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 470
Composer: Susato, Tielman
Title: Reihentänze -- Die vier Branlen from Dansereye
Genre: quartet 2 trebles, tenor and bass
Key: C
Composition Year: 1551
Edition: Bakchus
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 473
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Divertimento nr. 14, werk 270
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: Bes
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 474
Composer: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Divertimento nr. 8, KV213
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 475
Composer: Haydn, Joseph
Title: Divertimento, Hob II:15
Genre: sextet, 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Composition Year: 1760
Edition: Verlages Ludwig Doblinger K. G., Wien München
Editor: H. C. Robbins Landon
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 476
Composer: Haydn, Joseph
Title: Feldpartie EK5 (Entwurf Katalog no. 5)
Genre: sextet 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: C
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 477
Composer: Haydn, Joseph
Title: Parthia in F (G) Hob II:23
Genre: sextet for 2 oboes, 2 bassoons, 2 horns
Key: F
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 478
Composer: Linike, Johann Georg
Title: Sonata
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: a
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 479
Composer: Vaňhal,
Title: 6 quartets
Genre: oboe quartets
Edition: facsimile
Voice 1: oboe o traverso
Partiture: no

Print Number: 480
Composer: Vaňhal
Title: 6 quartets concertants, oeuvre 7
Genre: oboe quartets
Edition: facsimile Sieber print
Voice 1: oboee ou flauto
Voice 2: violino
Voice 3: alto viola
Voice 4: basso
Partiture: no

Print Number: 481
Composer: Muffat, Georg
Title: Nobilis Juventus (Fasciculus 1 of Florilegium Secundum)
Genre: orchestra
Key: d
Edition: University Music
Voice 1: violin (incomplete)
Partiture: yes

Print Number: 482
Composer: Heinichen, Johann David (Mons. Heinichen)
Title: Sonate XXXIII Hautbois Solo
Genre: oboe and continuo
Key: g
Edition: lilypond
Editor: L
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 483
Composer: Platti, Giovanni
Title: Trio
Genre: triosonate for flute, oboe and continuo
Key: G
Edition: Musica Rara
Editor: H. Voxman, continuo by R. Hervig
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 484
Composer: Speer, Daniel
Title: Sonata II
Genre: bassoon trio
Key: C
Composition Year: 1697
Editor: Hans Mons
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 485
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Cantata no. 12
Genre: cantate for alto, oboe, traverso and continuo
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: traverso
Voice 3: viola
Voice 4: basso
Partiture: no

Print Number: 486
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Affettuoso from triosonate F major for 2 oboes and continuo
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 487
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Ruhig und insich zufrieden from cantate BWV204
Genre: cantate (soprano, 2 oboes and continuo)
Key: g
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 488
Composer: Bononcini, Giovanni Maria
Title: Sonata a tre op. 6 nr. 9
Genre: arrangement, triosonate for 2 oboes and bassoon
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 489
Composer: Froberger, Johann Jakob
Title: Toccata 3
Genre: harpsichord
Key: e
Edition: Stainer & Bell
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 490
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Sonata
Genre: bassoon duo
Key: F
Edition: fagotizm.narod.ru
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 491
Composer: Pepusch, Johann Christoph
Title: Sonata
Genre: bassoon and continuo
Key: d
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 492
Composer: Brahms, Johannes
Title: Violin Concerto, op. 77
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Partiture: no

Print Number: 493
Composer: Brahms, Johannes
Title: First Symphony, 2nd movement
Genre: orchestra
Key: E
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 494
Composer: Strauss, Richard
Title: Don Juan
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Partiture: no

Print Number: 495
Composer: Čajkovskij, Piotr Iljič
Title: Fourth Symphony, 2nd and 3rd movement
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Partiture: no

Print Number: 496
Composer: Bizet, Georges
Title: Symphony, 2nd movement
Genre: orchestra
Voice 1: oboes
Partiture: no

Print Number: 497
Composer: Rossini, Gioacchino
Title: La Scala di Seta
Genre: orchestra
Voice 1: oboe (solo passage)
Partiture: no

Print Number: 498
Composer: Falla, Manuel de
Title: El Amor Brujo
Genre: orchestra
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 499
Composer: Debussy, Claude
Title: Prelude to the Afternoon of a Faun
Genre: orchestra
Voice 1: oboes
Partiture: no

Print Number: 500
Composer: Schubert, Franz
Title: Symphony no. 9, Andante con moto
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 501
Composer: Various
Title: Orchesterstudien für Oboe, Heft 6
Genre: orchestra, etudes oboe
Edition: Verlag Friedrich Hofmeister
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 502
Composer: Schneider Trnavský, Mikuláš
Title: Bože, čos' ráčil JKS 524
Genre: choir + organ
Key: Bes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 503
Composer: Anonym
Title: Spievaj pánovi
Genre: quartet oboe, clarinet, bassoon and double bass
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 505
Composer: Anonym
Title: Adoro te
Genre: choir, oboe and organ
Key: G
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 506
Composer: Dufka, Vlastimil
Title: Kyrie Eleison
Genre: choir, organ, flute, oboe
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 507
Composer: Anonym
Title: Salve Regina
Genre: orga, flute, oboe
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 508
Composer: Dufka, Vlastimil
Title: Jasaj na chválu Pánovi
Genre: soprano and piano
Key: F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 509
Composer: Anonym
Title: Spievaj pieseň novú dnes
Voice 1: oboe d'amore
Partiture: no

Print Number: 510
Composer: Zavarský, Marián
Title: Sinfonietta Gnozis
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 511
Composer: Mendelssohn Bartholdy, Felix
Title: Konzert Arie für eine Sopran-Stimme op. 94
Genre: soprano and orchestra
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 512
Composer: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 84 In nomine Domini (from Paris symphonies)
Genre: orchestra
Key: Es
Composition Year: 1786
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 513
Composer: Pacchioni, Giorgio
Title: Manuale di Diminuzione (da A. Corelli e G. Ph. Telemann)
Genre: etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 514
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Israel in Egypten, HWV54
Genre: orchestra
Editor: Clifford Bartlett
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 515
Composer: Dettelbach, Pater Gaudentius
Title: Te deum
Key: C
Voice 1: clarina 2
Partiture: no

Print Number: 516
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich will den Kreuzstab gerne tragen BWV56, cantate bass solo, choir and orchestra
Genre: cantate
Key: g
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 517
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut, BWV117
Genre: cantate
Key: G
Voice 1: oboe 1 and oboe d'amore 1
Partiture: no

Print Number: 518
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein feste Burg ist unser Gott, BWV80, am Reformationsfest
Genre: cantate
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe d'amore 1
Voice 3: oboe 2
Voice 4: oboe d'amore 2
Voice 5: text
Partiture: no

Print Number: 519
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Geist und Seele wird vermwirret, BWV35
Genre: cantate
Key: d
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: yes

Print Number: 520
Composer: Rameau, Jean-Philippe
Title: Les Paladins, Ouverture
Genre: orchestra
Key: F
Voice 1: Premiers et seconds hautbois
Partiture: no

Print Number: 521
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: First Brandenburg, 2nd movement
Genre: orchestra
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 522
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Gloria, Giordano 32, nr. 8
Genre: orchestra
Key: D
Edition: Carus Verlag Stuttgart
Editor: Günter Graulich
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 523
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Concerto in F no. 2
Genre: oboe concerto
Key: F
Edition: Nova Music
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 524
Composer: Rebel, Jean Féry
Title: Les Caractères de la Dance
Genre: orchestra
Key: D
Edition: Walhall, Verlag Franz Biersack
Editor: Stefan Fuchs
Voice 1: hautbois
Partiture: no

Print Number: 525
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: arie for soprano and obligato violin Wenn die Frühlingslüfte streichen from Hochzeitskantate Weichet nur, betrübte Schatten, BWV202
Genre: cantate
Key: e
Editor: Eusebius Mandyczewski
Voice 1: violin
Partiture: no

Print Number: 526
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Weichet nur betrübte Schatten, BWV202 for soprano, oboe and continuo from J. S. Bach: Complete arias & sinfonias
Genre: cantate
Key: G
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Partiture: no

Print Number: 527
Composer: Beethoven, Ludvig van
Title: Mass
Genre: orchestra & choir
Key: C
Edition: Beethovens Werke
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 528
Composer: Arbaretaz, Marie Claude
Title: Lire la musique par la connaissance des intervalles, volume 1
Genre: etudes
Edition: Pro Musica
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 529
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 2 en 2 tono no. 2 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and continuo
Key: g
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 530
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 4 en sol no. 40 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: quartet 2 oboes, alto and bass
Key: g
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 531
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 6 en sol no. 42 from Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and bass
Key: g
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 532
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en la no. 48 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate 2 oboes and bass
Key: a
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 533
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en re no. 27 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: quartet 2 oboes, two trumpets and bass
Key: D
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 534
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción 5 en do no. 13 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate for oboe, ripieno and bass
Key: c
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 535
Composer: Hita, Antonio Rodriguez de
Title: Canción prima en premier tono no. 58 Canciones instrumentales (Escala diatónico-chromático-enharmónica)
Genre: triosonate for 2 oboes and bass
Key: cis
Composition Year: 1751
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 536
Composer: Hammer, Stephen
Title: Studies for Baroque Oboe
Genre: etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 537
Composer: Brahms, Johannes
Title: Second Symphony, 3rd movement
Genre: orchester
Key: e
Voice 1: oboe 1 (solo passage)
Partiture: no

Print Number: 538
Composer: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 83 The Hen from Paris symphonies
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1785
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 539
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Jesus bleibet meine Freunde, BWV147
Genre: cantate
Key: G
Edition: annedeblois
Voice 1: violin 1 (oboe ad lib.)
Partiture: no

Print Number: 540
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Giulio Cesar, Ouverture
Genre: orchestra
Key: A
Edition: Musica Florea
Voice 1: oboe 1 and 2
Partiture: no

Print Number: 541
Composer: Zach, Jan
Title: Requiem
Genre: orchestra
Key: g
Voice 1: flute 1
Partiture: no

Print Number: 542
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Orchestral Suite no. 3, BWV1068
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 544
Composer: Schutz, Heinrich
Title: Lobt Gott mit Schall
Genre: orchestra and choir
Key: C
Voice 1: trumpet and oboe
Partiture: no

Print Number: 545
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Weichet nur, betrübte Schatten, BWV202
Genre: cantate
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 546
Composer: Haydn, Franz Joseph
Title: Symphony no. 82, "The Bear" from Paris symphonies
Genre: orchestra
Key: C
Composition Year: 1786
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon 1
Voice 4: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 547
Composer: Ilievsky, Konstantin
Title: Die Reise der Donau
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 548
Composer: Beethoven, Lugwig van
Title: Symphony no. 8 in F major op. 93
Genre: orchestra
Key: F
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 549
Composer: Mendelssohn, Felix
Title: The Hebrides (Fingal's Cave) Ouverture
Genre: orchestra
Key: D
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 550
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Herr, wie du willt, so schick's mit mir, BWV73, Sunday 3 after Epiphany
Genre: cantate
Key: Bes
Composition Year: 1727
Voice 1: oboe 1 and 2 (incomplete, solo aria)
Voice 2: text
Partiture: yes

Print Number: 551
Composer: Purcell, Henry
Title: Fantazia: Three parts on a ground
Genre: orchestra
Key: D
Editor: Robert Mealy
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Partiture: no

Print Number: 552
Composer: Purcell, Henry
Title: Sonata of 3 parts no. 11
Genre: triosonate for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: g
Composition Year: 1683
Editor: Charles-David Lehrer
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 553
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in e minor, FVIII, no. 6, Pincherle 137
Genre: bassoon concerto
Key: e
Edition: fagotizm.narod.ru
Voice 1: bassoon solo
Partiture: no

Print Number: 554
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Quintett D major op 22/1
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, cello and harpsichord obligato
Key: D
Edition: Bärenreiter
Editor: Rolf Ermeler, continuo: Walter Kraft
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 555
Composer: Bach, Johann Christian
Title: Quintetto I op. 22/1
Genre: quintett for traverso, oboe, violin, cello and harsichord obligato
Key: D
Edition: facsimile
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 556
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ein feste Burg ist unser Gott, BWV80
Genre: cantate
Key: D
Voice 1: oboe and oboe da caccia (solo arias)
Voice 2: text
Partiture: no

Print Number: 557
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate Vingt-Huitième Oeuvre, Sonata Va
Genre: triosonata for 2 oboes and continuo
Key: F
Composition Year: 1730
Edition: Schott
Editor: Hugo Ruf
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: yes

Print Number: 558
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate
Genre: triosonate for 2 oboes and continuo
Key: G
Edition: WIMA
Voice 1: dessus 1
Partiture: no

Print Number: 559
Composer: Pezel, J
Title: Six Sonatinas
Genre: triosonata for 2 oboes and continuo
Edition: Nova Music
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: continuo
Partiture: no

Print Number: 560
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sub olea pacis
Genre: orchestra
Voice 1: oboe, flute 1
Voice 2: oboe, flute 2
Partiture: no

Print Number: 561
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2
Genre: solo traverso
Key: a
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 562
Composer: Anonym
Title: Hoboeckentanz
Genre: quartett treble, 2 tenors and bass
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 563
Composer: Susato, Tielman
Title: Basse Dance no. 1 Dont vient cela
Genre: quartett 2 trebles, tenor, bass
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 564
Composer: Attaingnant, Pierre
Title: Basse Dance 6 La Magdalena
Genre: quartett 2 trebles, tenor and bass
Key: a
Composition Year: 1530
Edition: kantoreiarchiv.de
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 565
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto IX
Genre: oboe concerto
Key: d
Voice 1: 
Voice 2: violino principale
Partiture: no

Print Number: 566
Composer: Dvořák, Antonín
Title: Te deum op. 103
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 2
Voice 2: English horn
Voice 3: English horn part transposed for oboe
Partiture: no

Print Number: 567
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio für Flöte, Oboe, Violoncello und Cembalo aus der Tafelmusik von 1733, II nr. 4, TWV42:e2
Genre: triosonata for traverso, oboe and continuo
Key: e
Composition Year: 1733
Editor: Max Seiffert
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 568
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: 3 Sonatas op. 40
Genre: bassoon duo
Key: d; Bes; e
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 569
Composer: Pepusch, Johann Christoph
Title: Triosonate für Alt-Blockflöte, Violine und Basso continuo
Genre: triosonata for recorder, violin and continuo
Key: F
Voice 1: recorder
Partiture: no

Print Number: 570
Composer: Dornel,
Title: Sonates en trio
Genre: triosonate for 2 trebles and continuo + 1 for 3 trebles; Oeuvre III
Key: d; D; b; G; E; a; b
Composition Year: 1713
Voice 1: premier dessus (incomplete)
Voice 2: second dessus
Partiture: no

Print Number: 571
Composer: Temnov, Alexej
Title: Rondo
Genre: trio flute, oboe and bassoon
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 572
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata I
Genre: triosonata for 2 oboes, bassoon and continuo
Key: F
Edition: Hortus Musicus , Bärenreiter
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 573
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Triosonata, TWV42:F9
Genre: Triosonata for oboe, recorder and continuo
Key: F
Edition: manuscript
Voice 1: flauto
Voice 2: hautbois
Voice 3: basso
Partiture: no

Print Number: 574
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Sich üben im Lieben from Hochzeitskantate Weichet nur betrübte Schatten BWV202
Genre: cantate, aria for soprano, oboe and continuo
Voice 1: soprano and oboe
Partiture: no

Print Number: 575
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Concertos HWV301, HWV302b, HWV287
Genre: oboe concertos
Key: Bes; F; g
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 576
Composer: Mille, Karl
Title: 15 Etüden für Oboe
Genre: etudes, oboe
Edition: Friedrich Hofmeister Musikverlag
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 577
Composer: Martinček, Dušan
Title: 13 malých cvičení pre sopránovú (altovú) zobcovú flautu
Genre: etudes, recorder
Edition: Opus
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 578
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Easy and fundamental instructions
Genre: etudes, ornamentation, cadence
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 579
Composer: Pasculli, Antonino
Title: Le Api
Genre: etude, oboe and piano
Key: e
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 580
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio c minor TWV42:c2
Genre: triosonate for recorder, oboe and continuo
Key: c
Edition: manuscript
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 581
Composer: Hotteterre, Jacques-Martin
Title: Suites op. 5
Genre: treble and continuo
Key: g; c; D; b
Edition: Editio Musica
Editor: István Máriássy
Voice 1: flauto
Partiture: no

Print Number: 582
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: XIIX Canons mélodieux ou VI. Sonates en duo
Genre: treble duo
Composition Year: 1738
Edition: Johan Tufvesson
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 583
Composer: Sammartini, Giuseppe
Title: Sonata a Oboe Solo e Basso
Genre: oboe and continuo
Key: Bes
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 584
Composer: Hotteterre, le Romain
Title: Premiere Suitte from Pieces pour la flũte traversiere avec la basse
Genre: treble and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 585
Composer: Flemming, Fritz
Title: 25 melodische Studien
Genre: etudes oboe
Edition: Wilhelm Zimmermann
Voice 1: Heft 1
Voice 2: Heft 2
Partiture: no

Print Number: 586
Composer: Babell, William
Title: Sonata IX
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 587
Composer: Barsanti
Title: Sonata II
Genre: oboe and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 588
Composer: Béres, János
Title: Recorder Tutor 1
Genre: etudes, recorder
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 589
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Solo XI from Essercizii Musici
Genre: oboe and continuo
Key: e
Edition: facsimile
Voice 1: oboe
Voice 2: continuo
Partiture: no

Print Number: 590
Composer: Vincent, Thomas
Title: Sonata I and II
Genre: oboe and continuo
Key: D; a
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 591
Composer: Barsanti
Title: Sonata III
Genre: oboe and continuo
Key: G
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 592
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Fantasia 2
Genre: traverso solo
Key: a
Edition: lilypond
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 593
Composer: Geminiani, Francesco
Title: Sonata
Genre: oboe and continuo
Key: e
Edition: Hortus musicus
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 594
Composer: Fiala, J
Title: Concerto in B flat
Genre: oboe or traverso concerto
Key: Bes
Edition: Nova Music
Voice 1: oboe or flute (solo)
Partiture: no

Print Number: 595
Composer: Smetáček, Václav
Title: Stupnicové etudy pro hoboj
Genre: etudes oboe
Edition: Editio Supraphon
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 596
Composer: Luft, J. H.
Title: Etüden
Genre: etudes oboe
Edition: Peters
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 597
Composer: Hošek, Miroslav
Title: Zábavné etudy pro zobcovou flétnu
Genre: etudes recorder
Edition: Uher
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 598
Composer: Ferling, Franz Wilhelm (1796--1874)
Title: 48 Übungen für Oboe (Englisch Horn) op. 31
Genre: etudes oboe
Edition: Friedrich Hofmeister Musikverlag
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 599
Composer: Bang Mather, Betty; Lasocki, David
Title: Free Ornamentation in Woodwind Music 1700--1775 (An Anthology with Introduction)
Genre: ornamentation
Edition: McGinnis & Marx
Voice 1: Introduction
Voice 2: Part I Examples by Italian, English and German Composers
Voice 3: Part II Examples by French Composers
Partiture: no

Print Number: 600
Composer: Amon, Johann Andreas (1763--1825)
Title: Sonata für Oboe und Klavier
Genre: oboe and piano
Key: C
Edition: Eulenburg
Editor: Hans Steinbeck
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 601
Composer: Bach, Carl Philip Emanuel
Title: Konzert B dur für Oboe mit Streichorchester und Cembalo
Genre: oboe concerto
Key: Bes
Edition: F. E. C. Leuckart
Editor: Oskar Kaul
Voice 1: oboe and piano reduction
Partiture: no

Print Number: 602
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Klavier-Konzert nr. 20, opus 466
Genre: orchestra
Key: F
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 603
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Messe C dur Krönungsmesse KV317
Genre: orchestra
Key: C
Edition: VEB
Voice 1: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 604
Composer: Schubert, Franz
Title: „Unfinished“ Symphony no. 8 b minor
Genre: orchestra
Key: b
Composition Year: 1822
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 605
Composer: Gershwin, George
Title: Rhapsody in Blue
Genre: orchestra
Editor: Ferdie Grofe
Voice 1: oboes 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 606
Composer: Bizet, Georges
Title: Carmen Suite no. 1
Genre: orchestra
Edition: Luck's Music Library
Voice 1: oboe 1 (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 607
Composer: Smetana, Bedřich
Title: Mein Vaterland (Má Vlast) nr. 2 Moldau (Vltava)
Genre: orchestra
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 608
Composer: Williams, John
Title: Harry Potter and the Chamber of Secrets
Genre: orchestra arrangement
Edition: Warner Barham
Editor: Bob Cerulli
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 609
Composer: Halmo, Jozef
Title: Radostná zvesť, Vianočná omša
Genre: orchestra
Edition: Adoramus te
Voice 1: flute 1, violin
Voice 2: flute 2
Partiture: no

Print Number: 610
Composer: Van der Hagen
Title: Treatise
Genre: oboe etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 611
Composer: Salviani, Clemente
Title: 12 Studi per oboi solo
Genre: etudes oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 612
Composer: Zrunek
Title: Omša
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 613
Composer: Naudot, Jacques-Christophe
Title: Six Sonatas op. 5 for 2 flutes
Genre: treble duo
Edition: English Woodwind Edition
Editor: R. P. Block
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 614
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Six Duetti Opus 2 nos. 1--3
Genre: treble duo
Editor: David Lasocki
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 615
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Leichte Duos für Altblockflöten opus 11
Genre: treble duo
Edition: Peters
Editor: Jost Harf
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 616
Composer: Singer, Sigismondo
Title: Metodo Teorico Pratico per Oboe, 3e Parte Arpeggi
Genre: etudes oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 617
Composer: Prestini, Giuseppe
Title: Sei Grandi Capricci per Oboe
Genre: etudes oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 618
Composer: Fischer, Johann Christian (1733--1800)
Title: Konzert nr. 2 für Oboe und Orchester
Genre: oboe concerto
Key: Es
Voice 1: oboe and piano reduction
Partiture: no

Print Number: 619
Composer: Cailliéret, A
Title: Quinze Études pour Hautbois ou Saxophone d'après les sonates pour violon seul de J. S. Bach
Genre: etudes oboe
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 620
Composer: Loyon, Ernest
Title: 32 Études pour hautbois
Genre: etudes oboe
Edition: Gérard Billaudot
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 621
Composer: Cassinelli, Aristo (1871--1929)
Title: Sei Studi per Oboe
Genre: etudes oboe
Edition: Riccordi
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 622
Composer: Passin, Günther; Malzer, Reinhold
Title: Die Spieltechnik der Oboe, Tägliche Grundlagenübungen
Genre: etudes oboe
Edition: Friedrich Hofmeister
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 623
Composer: Pivoňka, Karel
Title: Rytmické etudy pro fagot
Genre: etudes bassoon
Edition: Supraphon
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 624
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in a minor for oboe, strings and continuo
Genre: oboe concerto
Key: a
Voice 1: oboe solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: continuo
Partiture: yes

Print Number: 625
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto in G major for oboe d'amore, strings and continuo (D-Rh Ms160)
Genre: oboe d'amore concerto
Key: G
Voice 1: oboe d'amore solo
Voice 2: violin 1
Voice 3: violin 2
Voice 4: viola
Voice 5: continuo
Partiture: yes

Print Number: 626
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: Concerto da camera in A major
Genre: chamber concerto for oboe d'amore, traverso, violin and strings
Key: A
Voice 1: oboe d'amore solo
Voice 2: traverso solo
Voice 3: violin solo
Voice 4: violin
Voice 5: viola
Voice 6: continuo
Partiture: yes

Print Number: 627
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: cantate Habt Ihr meine Gedanken gesehen for bass, oboe, 2 horns, strings and continuo
Genre: cantate
Key: g
Voice 1: bass
Voice 2: oboe
Voice 3: horn 1
Voice 4: horn 2
Voice 5: violin 1
Voice 6: violin 2
Voice 7: viola
Voice 8: continuo
Partiture: yes

Print Number: 628
Composer: Dömming, Johann Martin
Title: cantate Stürmt, schneit, frieret graue Zeiten D-Rh Ms912
Genre: cantate
Key: F
Voice 1: soprano
Voice 2: basso
Voice 3: traverso
Voice 4: oboe
Voice 5: horn 1
Voice 6: horn 2
Voice 7: violin 1
Voice 8: violin 2
Voice 9: viola 1
Voice 10: viola 2
Voice 11: continuo
Partiture: yes

Print Number: 629
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Minuetto I & II from Kurze und leichte Clavierstucke
Genre: piano
Key: F; f
Composition Year: 1768
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 630
Composer: Rameau, Jean Philipe
Title: Le Lardon & La Boiteuse from Pièces de Clavecin
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 631
Composer: Morricone, Ennio
Title: A Mozart Reincarnated
Genre: piano
Key: Bes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 632
Composer: Czerny, Carl
Title: Study no. 6 & 7 from 24 Piano Studies for the Left Hand
Genre: etudes piano
Key: D; C
Edition: CD Sheet Music
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 633
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Minuetto I aus Kurze und leichte Klavierstücke
Genre: piano
Key: F
Composition Year: 1768
Edition: lilypond
Editor: M
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 634
Composer: Rameau, Jean Philipe
Title: Le Lardon (Menuet) & La Boiteuse
Genre: harpsichord
Key: D; d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 635
Composer: Kirnberger, Johann Philipp
Title: La Lutine
Genre: harpsichord
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 636
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel (1714--1788)
Title: Marche
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 637
Composer: Daquin, Louis-Claude
Title: L'Hirondelle -- Rondeau
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 640
Composer: Blow, John (1648--1708)
Title: Theatre Tune
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 641
Composer: Goldberg, Johann Gottlieb (1727--1756)
Title: Polonaise
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 642
Composer: Gabrieli, Giovanni (1557--1612)
Title: Intonazione
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 643
Composer: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Loure
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 644
Composer: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: a
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 645
Composer: Graupner, Christoph (1683--1760); Grünewald, Gottfried
Title: Air en Gavotte; Gavotte
Genre: harpsichord
Key: C; C
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 646
Composer: Graupner, Christoph (1683--1760)
Title: Air
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 647
Composer: Graupner, Christoph (1683--1760)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 648
Composer: Telemann, Georg Philipp (1681--1767)
Title: Scherzino
Genre: harpsichord
Key: e
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 649
Composer: Händel, Georg Friedrich (1685--1759)
Title: Gavotte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 650
Composer: Krieger, Johann (1649--1725); Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Bourrée; Air
Genre: harpsichord
Key: a; d
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 651
Composer: Anonymous
Title: Sarabande op La Suedoise; Courante nova; Courante Aen-hoort ghy Dochters en Jongh-mans al; 3 Petits Brandes
Genre: harpsichord
Key: g; C; C; d
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 652
Composer: Daquin, Louis-Claude (1694--1772)
Title: Premier Suitte
Genre: harpsichord
Key: G
Edition: Dominik Riepe
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 653
Composer: Schumann, Robert
Title: Figurirter Choral from Album für die Jugend
Genre: piano
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 654
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: cantate
Edition: Breitkopf & Härtel
Voice 1: Oboe & Oboe d'amore 1
Voice 2: Oboe & Oboe d'amore 2
Voice 3: Oboe da caccia 1
Voice 4: Oboe da caccia 2
Partiture: no

Print Number: 655
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: cantate
Voice 1: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 1
Voice 2: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 2
Voice 3: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 3
Voice 4: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 4
Voice 5: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 5
Voice 6: Oboe & Oboe d'amore 1 Teil 6
Voice 7: Oboe 1 Teil 1
Voice 8: Oboe da caccia 1 Teil 2
Voice 9: Oboe 1 Teil 3
Voice 10: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 1
Voice 11: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 2
Voice 12: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 3
Voice 13: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 4
Voice 14: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 5
Voice 15: Oboe & Oboe d'amore 2 Teil 6
Voice 16: Oboe 2 Teil 1
Voice 17: Oboe da caccia 2 Teil 2
Voice 18: Oboe 2 Teil 3
Voice 19: Text Teil 1
Voice 20: Text Teil 2
Partiture: no

Print Number: 656
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas Oratorio BWV248
Genre: oboe & oboe d'amore orchestra excerpts
Edition: Crozzoli
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 660
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in Sol minore FXII no. 4
Genre: chamber concerto for recorder, oboe and bassoon
Key: g
Editor: Antonio Fanna
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: fagotto
Partiture: no

Print Number: 661
Composer: Platti, Giovanni Benedetto (--1763)
Title: Sonate für Oboe und Basso continuo
Genre: oboe and continuo
Key: c
Editor: Günter Hausswald
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 662
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Sonate c minor RV53 (incomplete)
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: Schott
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 663
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Sonata in Do minore per Oboe e Basso continuo F XV no. 2
Genre: oboe and continuo
Key: c
Edition: Ricordi
Editor: Gian Francesco Malipiero
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 664
Title: Trio de la Chambre Tome premier
Genre: 2 dessus and continuo
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 665
Composer: Umstatt, Joseph
Title: Concerti per violino
Genre: violin concerto
Edition: Editio Accentus Musicalis
Editor: Ladislav Kačic
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 666
Composer: Zimmermann, Anton
Title: Serenata affettuosa per La quaresima
Genre: orchestra (2cl, 2cor, strings)
Edition: Editio Accentus Musicalis
Editor: Róbert Šebesta
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 667
Composer: Milde, Ludwig
Title: Studien op. 24 über Tonleiter und Akkorderlegungen für Fagott (Studies on scales and broken chords for bassoon)
Genre: bassoon etudes
Edition: Hofmeister
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 668
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Triosonaten op. 5 für 2 Violinen und Cembalo Band I
Genre: trosonatas for 2 violins
Key: A; D
Edition: Peters
Editor: Karl Schleifer
Voice 1: violin 1
Voice 2: violin 2
Voice 3: continuo
Partiture: yes

Print Number: 669
Composer: Zeljenka, Ilja (1932--)
Title: Dychové trio pre flauto, hoboj a fagot
Genre: trio for flute, oboe and bassoon
Edition: Slovenský hudobný fond
Voice 1: flauto
Voice 2: oboe
Voice 3: fagotto
Partiture: yes

Print Number: 670
Composer: Reuter, Fritz
Title: Praktisches Generalbass-spielen
Genre: continuo etudes
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 671
Composer: Saint-Saëns, Camille
Title: Sonate pour basson & piano op. 168
Genre: bassoon and piano
Edition: Durand
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 673
Composer: Beethoven, Ludvig van (1770--1827)
Title: Für Elise zur Erinnerung
Genre: piano
Key: a
Composition Year: 1808
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 674
Composer: Evanescence
Title: Hello
Genre: soprano and piano
Key: b
Edition: Nolan (amadeus88), arrangement
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 675
Composer: Tiersen, Yann
Title: Comptine d'un autre été l'aprés M
Genre: piano
Key: e
Edition: Rui Sousa
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 677
Composer: Glass, Philip
Title: Metamorphosis One
Genre: piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 678
Composer: Bach, Carl Philipp Emanuel
Title: Polonaise BWV Anh. 125
Genre: piano
Key: g
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 679
Composer: Beethoven, Ludvig van
Title: Sonata no. 14 „Moonlight“ op. 27, no. 2 (incomplete)
Genre: piano
Key: cis
Edition: Mutopia
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 680
Composer: Clementi, Muzio
Title: Sonatina 2
Genre: piano
Key: G
Edition: Mutopia
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 681
Composer: Frescobaldi, Girolamo (1583--1643)
Title: Gagliarda Prima, Gagliarda Seconda
Genre: harpsichord
Key: a; g
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 682
Composer: Froberger, Johann Jakob (1616--1667)
Title: Lamento sopra la dolorosa perdita della Real Mstà di Ferdinando IV, Ré de Romani
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 683
Composer: Froberger, Johann Jakob (1616--1667)
Title: Lamento sopra la dolorosa perdita della Real Mstà di Ferdinando IV, Ré de Romani
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 684
Composer: Sweelinck, Jan Pieterszoon (1562--1621)
Title: Variations on dance tunes, 65. Balletto del granduca SWV319
Genre: harpsichord
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 685
Composer: Satie, Eric
Title: 6 Gnossiennes
Genre: piano
Key: f
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 686
Composer: Heller, Stephen (1813--1888)
Title: Zastaveníčko/Ständchen/Sérénade op. 47, č. 19
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 687
Composer: Various
Title: Popular bass schemes
Genre: bass ornamentation
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 688
Composer: Marcello, Alessandro (1684--1750)
Title: Oboe Concerto d minor
Genre: oboe concerto
Key: d
Edition: modern after D-Dl Mus 1-0-1
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 689
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto III
Genre: harpsichord
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 690
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Suite KV399
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 691
Composer: Satie, Erik (1866--1925)
Title: Troisième Gymnopédie
Genre: piano
Key: a
Composition Year: 1888
Edition: Les Éditions Outremontaises
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 692
Composer: Froberger, Johann Jakob
Title: Capriccio
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Stainer & Bell
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 693
Composer: Froberger, Johann Jakob
Title: Capriccio
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: Stainer & Bell
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 694
Composer: Duphly (Du Fly)
Title: Rondeau
Genre: harpsichord
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 695
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonata quarta & Sonata quinta (Continuation des Sonates Methodiques)
Genre: treble and continuo
Key: Bes; d
Composition Year: 1732
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 696
Composer: Dowland, John (1563--1626)
Title: If my complaints could passions move
Genre: choir
Key: g
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 697
Composer: Dowland, John (1563--1626)
Title: Can she excuse my wrongs
Genre: choir
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 698
Composer: Dowland, John (1563--1626)
Title: Flow, my tears (Lacrimae)
Genre: alto and continuo
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 699
Composer: Dowland, John (1563--1626)
Title: Lachrimae Antiquae
Genre: orchestra
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 700
Composer: Glass, Philipp
Title: Metamorphosis Two
Genre: piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 701
Composer: Cimarosa, Domenico (1749--1801)
Title: Sonata
Genre: piano
Key: g
Edition: cadenza.ru
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 702
Composer: Krebs, Johann Ludwig (1713--1780)
Title: Bourré I & II
Genre: harpsichord
Key: a & A
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 703
Composer: Bach, Johann Sebastian (1685--1750)
Title: Bourrée
Genre: harpsichord
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 704
Composer: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Lied; Rigadoon; Iers lied
Genre: harpsichord
Key: C; C; e
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 705
Composer: Händel, Georg Friedrich (1685--1759)
Title: Sonatina
Genre: harpsichord
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 706
Composer: Dandrieu, Jean François (1682--1738)
Title: Rondeau
Genre: harpsichord
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 707
Composer: Attaignant, Pierre (1494--1551/2)
Title: Gaillarde; Saltarello
Genre: harpsichord
Key: F; F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 708
Composer: Fischer, Johann Kasper Ferdinand
Title: Chaconne
Genre: hapsichord
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 709
Composer: Pachelbel, Johann (1653--1706)
Title: Fuga
Genre: harpsichord
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 710
Composer: Hotteterre, Jacques Martin
Title: Sonate II op. III
Genre: triosonata for 2 dessus and continuo
Key: D
Edition: baroquemusic.it
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 711
Composer: Hotteterre, Jacques Martin
Title: Sonate II op. III
Genre: triosonata for 2 dessus and continuo
Key: D
Edition: facsimile
Voice 1: basse
Partiture: no

Print Number: 712
Composer: Couperin, François (1668--1733)
Title: Quatrième Prélude from L'Art de toucher le Clavecin (1716)
Genre: harpsichord
Key: D
Edition: Les Éditions Outremontaises
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 713
Title: Sonata I
Genre: sonata for violin and continuo, continuo example
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 714
Title: Leçons Chantantes en ut 3ce Majeure
Genre: continuo example
Key: C
Voice 1: continuo
Partiture: no

Print Number: 715
Title: Výčitky/Vorwurfsvoll/Les Reproches op. 57 č. 3
Genre: piano
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 716
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Allemande; Chaconne
Genre: piano
Key: a; D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 717
Composer: Händel, Georg Friedrich
Title: Fughetta
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 718
Composer: Heller, Stephen
Title: Otčině/An die Heimat/A ma patrie op. 47 č. 2
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 719
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Fantaisie in d (Fragment) KV397
Genre: piano
Key: d
Composition Year: 1782
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 720
Composer: Offenbach, Jacques
Title: Waltz from operette La belle Hélène
Genre: piano
Key: F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 721
Composer: REM
Title: Losing my religion
Genre: piano
Key: a
Edition: my-piano
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 722
Composer: Hinkel, Volker/Freudenthaler, Peter
Title: Lemon Tree/Fool's Garden
Genre: piano
Key: e
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 723
Composer: Schubert, Franz (1797--1828)
Title: Deutscher Tanz/German Dance/Danse allemande
Genre: piano
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 724
Composer: Anonymous
Title: Aura Lee
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 725
Composer: Grieg, Edward Hagerup
Title: In the Hall of the Mountain King from Peer Gynt op. 46 no. 4
Genre: piano
Key: b
Edition: The University Society
Editor: A. Pero
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 726
Composer: Czerny, Carl
Title: Sonatina C dur
Genre: piano
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 727
Composer: Czerny, Carl
Title: Sechs Grosse Chöre von G. F. Händel
Genre: four hand piano, arrangement
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 728
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Ach Herr, strafe mich nicht, Psalm 6, TVWV7:2
Genre: cantate for soprano (tenor), oboe (d'amore), violin and continuo
Key: a
Edition: urtext Carus-Verlag
Editor: Klaus Hofmann
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 729
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott, wir danken deiner Güte BWV193/3
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: G
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 730
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Nun, du wirst mein Gewissen stillen BWV78/6
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: g
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 731
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Quoniam tu solus sanctus BWV236/5
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: e
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 732
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Gott versorget, alles Leben BWV187/5
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: c
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 733
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Qui tollis peccata mundi, BWV233/4
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: g
Edition: Musica Rara
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 734
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Dein Leib, das Manna meiner Seele BWV246/13
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: Bes
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 735
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Mein Jesu soll mein alles sein, BWV75/3
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: G
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 736
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich habe meine Zuversicht, BWV188/1
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: F
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 737
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Qui tollis peccata mundi
Genre: mass, oboe (incomplete)
Key: c
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 738
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Ich will an den Himmel denken
Genre: cantate, oboe (incomplete)
Key: g
Edition: Musica Rara
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 739
Composer: Couperin, Louis
Title: Prelude de Mons. Couperin
Genre: harpsichord
Key: g
Edition: manuscript
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 740
Composer: Milde, Ludvík
Title: Concert studies op. 26
Genre: etudes, bassoon (incomplete)
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 741
Composer: Monteverdi, Claudio
Title: Sancta Maria a 2 e BC
Genre: aria for 2 voices and continuo
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 742
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Wer nur den lieben Gott lässt walten BWV93/6
Genre: cantate (incomplete) for soprano, oboe and continuo
Key: g
Edition: bachsoboe.de
Editor: Markus Müller
Voice 1: oboe 1
Partiture: yes

Print Number: 743
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Was Gott tut, das ist wohlgetan BWV98/3
Genre: cantate (incomplete) for soprano, oboe and continuo
Key: c
Edition: bachsoboe.de
Editor: Markus Müller
Voice 1: oboe 1
Partiture: yes

Print Number: 744
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Concerto in F
Genre: oboe concerto
Key: F
Edition: Nova Music
Editor: R. P. Block
Voice 1: oboe solo
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 745
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Partita g minor for oboe solo (from BWV1013)
Genre: arrangement oboe solo
Key: g
Editor: Hagen Wangenheim
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 746
Composer: Kuhlau, F
Title: Sechs kleine Variationen über ein oesterreichisches Volkslied
Genre: piano
Key: G
Edition: Litolff
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 747
Composer: Couperin, François
Title: Concert Instrumental sous le titre d'Apotheose
Genre: trio
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 748
Composer: Albinoni, Tommaso
Title: Concerto per l'Oboe op. VII no. 3
Genre: oboe concerto
Key: Bes
Edition: Hawkes & Son
Editor: Bernhard Paumgartner
Voice 1: oboe concertante
Partiture: no

Print Number: 749
Composer: Albinoni, Tommaso
Title: Concerto VI op. 7
Genre: oboe concerto
Key: D
Composition Year: 1715
Edition: facsimile
Voice 1: hautbois primo
Partiture: no

Print Number: 750
Composer: Dandrieu
Title: Principes d'Accompagnement du Clavecin (incomplete)
Genre: continuo treatise
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 751
Composer: Schäfer, Christian
Title: Sight reading Exercises, Part I, op. 45
Genre: piano etudes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 752
Composer: Czerny, Carl
Title: 160 Kurze Übungen, op. 821
Genre: piano etudes
Edition: Peters
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 753
Composer: Zelenka, Jan Dismas
Title: Sonata VI
Genre: quartet 2 oboes, bassoon and continuo
Key: c
Edition: Hortus musicus Bärenreiter
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 754
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Polonéza (Knižočka Anny Magdalény Bachovej, no. 16)
Genre: piano
Key: d
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 755
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Malé prelúdiá no. 3, BWV927
Genre: piano
Key: F
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 756
Composer: Czerny, Carl
Title: Etudes no. 6--14
Genre: piano, etudes
Edition: Edition Peters
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 757
Composer: Lemoine, Henri
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 758
Composer: Unknown
Title: Allegro legiero
Genre: piano etudes
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 759
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas oratorio, recitativo no. 61
Genre: recitativo tenor, 2 oboe d'amore and continuo
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 760
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Christmas oratorio, recitativo no. 3
Genre: recitativo alto, 2 oboe d'amore and continuo
Key: A
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 761
Composer: Duvernoy, Jean Baptiste
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 762
Composer: Lemoine, Henri
Title: Allegretto
Genre: piano etudes
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 763
Composer: Petzold, Chr; Anonymous
Title: Menuet, BWV Anh. 114; Menuet
Genre: piano
Key: G; F
Edition: modern russian
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 764
Composer: Anonymous
Title: Menuet, BWV Anh. 132
Genre: piano
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 765
Composer: Anonymous
Title: Polonaise BWV Anh. 119
Genre: piano
Key: g
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 766
Composer: Schumann, Robert
Title: Wilder Reiter from Album for children
Genre: piano
Key: a
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 767
Composer: Unknown
Title: Auf dem See
Genre: piano
Key: D
Edition: Edition Peters
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 768
Composer: Unknown
Title: Nemocná loutka, Die Kranke Puppe
Genre: piano
Key: cis
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 769
Composer: Unknown
Title: Allegro moderato
Genre: piano
Key: F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 770
Composer: Unknown
Title: Molto vivace energico
Genre: piano etudes
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 771
Composer: Unknown
Title: Allegro; Molto Allegro
Genre: piano etudes
Key: F
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 772
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Dvojhlasné invencie, trojhlasné invencie
Genre: harpsichord
Edition: Opus
Editor: Vilém Kurz
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 773
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Malé prelúdiá a Fugety
Genre: harpsichord
Edition: Opus
Editor: Vilém Kurz
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 774
Composer: Šurin, Stanislav
Title: Deux chansons élégiaques pour chant et piano
Genre: soprano and piano
Edition: Tribus Musicae
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 775
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Concerto KV191
Genre: bassoon concerto
Key: Bes
Edition: Breitkopf
Editor: H. Kling
Voice 1: 
Voice 2: piano reduction
Partiture: no

Print Number: 776
Composer: Various
Title: Škola hry na altovou zobcovou flétnu, první díl
Genre: recorder etudes
Editor: Daniel, Ladislav
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 777
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Sechs Partiten
Genre: harpsichord
Composition Year: 1731
Edition: urtext, Henle Verlag
Editor: Rudolf Steglich
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 778
Composer: Czerny, Carl
Title: Škola zběhlosti, op. 299 sešit 1
Genre: piano etudes
Edition: Mojmír Urbánek
Editor: K. Hoffmeister
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 779
Composer: Jirásek, Ivo
Title: Tanečky a písničky
Genre: wind instrument and piano
Composition Year: 1986
Edition: Panton
Voice 1: solo
Partiture: yes

Print Number: 780
Composer: Musorgskij, Modest
Title: Obrázky z výstavy
Genre: piano
Edition: Orbis
Editor: Holzknecht, Václav
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 781
Composer: Čajkovskij, Piotr
Title: Album pre mládež op. 39
Genre: piano
Edition: Štátne hudobné vydavateľstvo
Editor: Kaprál, V.
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 782
Composer: Various
Title: Klavírna škola pre začiatočníkov
Genre: piano etudes
Edition: Bärenreiter
Editor: Böhmová, Z., Grünfeldová, A., Sarauer, A.
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 783
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Es ist euch gut, dass ich hingehe BWV108
Genre: cantate oboe d'amore, bass, strings, continuo (incomplete)
Key: A
Voice 1: oboe d'amore
Partiture: yes

Print Number: 784
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Bereitet die Wege, bereitet die Bahn! BWV132/1
Genre: soprano, oboe d'amore, strings and continuo (incomplete)
Key: A
Voice 1: oboe d'amore (non transposed)
Partiture: no

Print Number: 785
Composer: Heinichen, Johann David
Title: Sonata a 3 (Seibel 254)
Genre: triosonate for oboe, viola da gamba and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 786
Composer: Froberger, Johann Jacob
Title: Suite
Genre: harpsichord
Key: C
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 787
Composer: Froberger, Johann Jacob
Title: 2 suites
Genre: harpsichord
Key: a; d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 788
Composer: Froberger, Johann Jacob
Title: Suite
Genre: harpsichord
Key: A
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 789
Composer: Scarlatti, Domenico
Title: Essercizio 1 (Esserciii per Gravicembalo)
Genre: harpsichord
Key: d
Composition Year: 1739
Edition: Les Éditions Outremontaises
Editor: Gouin, P.
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 790
Composer: Blitheman, William
Title: In Nomine (no. 50 from Fitzwilliam Virginal Book)
Genre: harpsichord
Key: d
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 791
Composer: Anonymous
Title: Ecce homo
Genre: orchestra
Key: c
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Partiture: no

Print Number: 792
Composer: Anonymous
Title: Unermessene Gutthat der Göttlichen Liebe
Genre: orchestra
Key: c
Voice 1: Oboe Solo
Partiture: no

Print Number: 793
Composer: Charpentier, Marc-Antoine
Title: Te Deum H146
Genre: orchestra
Key: D
Edition: Bärenreiter
Voice 1: continuo
Partiture: no

Print Number: 794
Composer: Quantz, Johann Joachim
Title: Sonata in C major
Genre: triosonata for recorder, traverso and continuo
Key: C
Edition: Hinnenthal Verlag, Kassel
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 795
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Mass in C major K. 257
Genre: orchestra
Key: C
Edition: modern, partify
Voice 1: oboe 1 & 2
Partiture: no

Print Number: 796
Composer: Anonym
Title: Ouvertüre in D (237, Sonsfeld-Sammlung)
Genre: trumpet, 3 oboes, 2 bassoons
Key: D
Edition: Musiche Varie
Editor: Martin Lubenow
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 3
Partiture: no

Print Number: 797
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Cantata Aus tiefer Not BWV 38/3
Genre: cantata
Key: a
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 798
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Cantata Aus tiefer Not BWV 38
Genre: cantata
Key: a
Edition: bachsoboe.de
Editor: Markus Müller
Voice 1: 
Voice 2: oboe 2 (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 799
Composer: Graun, Johann Gottlieb
Title: Concerto in D major GraunWV Cv:XIII:109
Genre: concerto oboe d'amore and strings
Key: D
Editor: Andreas Czerney
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 800
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Ich folge dir gleichfalls (Johannes Passion BWV245)
Genre: aria soprano, traverso, continuo
Key: Bes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 801
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio no. 3 (Essercizii musici, TWV42:g5)
Genre: triosonata oboe violin continuo
Key: g
Editor: Gil Garty
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 802
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Oboe Concerto in c minor TWV51:c1
Genre: oboe concerto
Key: c
Edition: modern urtext
Editor: Nils Jönsson
Voice 1: oboe solo
Voice 2: cembalo
Voice 3: 
Voice 4: violino secondo
Voice 5: viola
Partiture: yes

Print Number: 803
Composer: Morel
Title: Chaconne en Trio
Genre: traverso, gamba, continuo
Key: G
Edition: Les Editions du Héron Mélomane
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 804
Composer: Clérambault
Title: La Magnifique
Genre: triosonata 2 dessus, continuo
Key: e
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 805
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: aria Esurientes from Magnificat no. 6 RV610
Genre: aria 2 sopranos continuo
Key: Bes
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 806
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: cantata Mit Fried und Freud (BWV125)
Genre: cantata
Key: e
Voice 1: corno (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 807
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: aria Gelido in ogni vena (from opera Il Farnace)
Genre: aria soprano, strings, continuo
Key: f
Edition: modern
Voice 1: violoncello
Partiture: yes

Print Number: 808
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Sonate G moll BWV1030b
Genre: transcription sonata oboe obligato harpsichord
Key: g
Edition: Henry Litolff's Verlag (Peters)
Editor: Raymond Meylan
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 809
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Pasacaille (from Persée, Acte V)
Genre: orchestra
Edition: modern transcription of Ch. Ballard edition
Editor: Luca Albanese
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 810
Composer: Bull, John
Title: In Nomine (The Fitzwilliam Virginal Book, no. CXIX)
Genre: harpsichord solo
Key: a
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 811
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Air des Espagnol
Genre: orchestra
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 812
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Gigue Les Genies et les Fées (Prologue, Seconde Entrée from Roland, Suite)
Genre: orchestra
Key: d
Edition: baroquemusic.it
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 813
Composer: Campra, André
Title: Forlana (from Le Carnaval de Venise)
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1699
Edition: d'après fond Philidor BNF
Editor: Marc Lanoiselée
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 814
Composer: Marais, Marin
Title: Menuet (92)
Genre: dessus continuo
Key: b
Edition: HL
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 815
Composer: Quinault
Title: Gavotte du Roy
Key: g
Edition: Plaisirs de musique
Voice 1: dessus
Partiture: no

Print Number: 816
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Pasacaille (Act V, Armide)
Genre: orchestra
Key: g
Composition Year: 1686
Edition: modern
Editor: Allen Garvin
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 817
Composer: Campra, André
Title: La Bretagne (Passe Pied) from Télémaque
Genre: dessus continuo
Key: e
Edition: The Brand Fachverlag
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 818
Composer: Gervais, Charles-Hubert
Title: Bourée La Savoy (from opera Méduse)
Genre: 2 dessus + continuo
Key: g
Composition Year: 1697
Edition: Hudební lahudky
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 819
Title: No sé yo cómo es
Genre: soprano continuo
Key: a
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 820
Composer: Hidalgo, Juan
Title: aria Esperar, sentir, morir
Genre: soprano + continuo
Key: d
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 821
Composer: Campra, André
Title: La Bretagne from Télémaque
Genre: dessus + continuo
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 822
Composer: Lully, Jean-Baptiste
Title: Roland suite LWV65
Genre: orchestra
Key: d
Edition: baroquemusic.it
Editor: Mario Bolognani
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 823
Composer: Penella, Manuel
Title: El Gato Montés
Genre: bassoon quartet arrangement
Key: g
Edition: fagotizm.narod.ru
Editor: O. Llacer arranger
Voice 1: bassoon 1
Partiture: no

Print Number: 824
Composer: Locke, Mathew (1621/2-1677)
Title: Suite Nr. 1
Genre: recorder + continuo
Key: g
Edition: Girolamo
Editor: Franz Müller-Busch
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 825
Composer: Reichenauer, J. A.
Title: Suite B dur nr. 2
Genre: orchestra
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 826
Composer: Muffat, Georg
Title: Sonata II Armonico Tributo
Genre: orchestra
Key: g
Edition: modern
Voice 1: violino 1
Partiture: no

Print Number: 827
Composer: Mendelssohn Bartholdy, Felix
Title: Hochzeitmarsch from Ein Sommernachtstraum
Genre: oboe + bassoon arrangement
Key: C
Voice 1: oboe
Voice 2: bassoon
Partiture: no

Print Number: 828
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Konzert in B für Klavier und Orchester KV595
Genre: piano and orchestra
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: oboe II (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 829
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Sonate e moll (Solo XI aus Essercizii Musici)
Genre: oboe + continuo
Key: e
Edition: B. Schott's Söhne
Editor: Hugo Ruf
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 830
Composer: Gravani, Peregrinus
Title: Aria (Grundlose Triebe)
Genre: alto, viola solo, violins + continuo
Key: Es
Editor: Hana Zelníčková
Voice 1: organo
Partiture: yes

Print Number: 831
Composer: Gravani, Peregrinus
Title: Ave Regina
Genre: alto, violins + continuo
Key: F
Editor: Hana Zelníčková
Voice 1: organo
Partiture: yes

Print Number: 832
Composer: Gravani, Peregrinus
Title: Offertorium pro omni festivitate
Genre: canto, traversos, violins + continuo
Key: F
Editor: Hana Zelníčková
Voice 1: organo
Partiture: yes

Print Number: 833
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett from Tafel-Musik I. Teil
Genre: quartet for traverso, oboe, violin, continuo
Key: G
Edition: Bärenreiter Ausgabe
Voice 1: violine
Partiture: no

Print Number: 834
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Schmecket und sehet TWV1:1252 from Harmonisches Gottesdienstes
Genre: cantate soprano, oboe and continuo
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 835
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Non Più Andrai from Noces de Figaro (Scena VIII no. 8-10)
Genre: opera
Key: G, C
Edition: modern
Voice 1: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 836
Composer: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Fra gli amplesi from Cosi fan Tutte no. 29
Genre: opera
Key: A
Edition: modern
Voice 1: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 837
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Se vuol Ballare no. 3 of Scene II Cavatina from Les Noces de Figaro
Genre: opera
Key: F
Edition: modern
Voice 1: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 838
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Fin ch'han Dal Vino no. 11 from Don Giovanni
Genre: opera
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 839
Composer: Mozart, Wolgang Amadeus
Title: Sinfonia from La finta semplice KV51 (46a)
Genre: opera
Key: D
Edition: Bärenreiter Verlag
Voice 1: bassoon 2
Partiture: no

Print Number: 840
Composer: Beethoven, Ludwig van
Title: Romance for Violin and Orchestra in G major, op. 40
Genre: orchestra
Key: G
Edition: modern
Voice 1: bassoon 1 + 2
Partiture: no

Print Number: 841
Composer: Dusík
Title: Pieseň o rodnej zemi
Genre: orchestra
Key: A
Edition: modern
Voice 1: bassoon 1 + 2
Partiture: no

Print Number: 842
Composer: Campra, André
Title: Rigaudon
Genre: organ
Key: A
Edition: NoteWorthy freescores.com
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 843
Composer: Clarke, J
Title: Trumpet Tune and Air
Genre: organ
Key: D
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 844
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Quartett from Tafelmusik
Genre: quartet for rec/bsn, 2 traversos and continuo
Key: d
Edition: modern
Voice 1: bassoon/cello
Partiture: yes

Print Number: 845
Composer: Mozart, Wolfgang Amadeus
Title: Sonate für Fagott und Violoncello K292
Genre: sonate for bassoon and cello
Key: Bes
Composition Year: 1775
Editor: Jörg Model
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 846
Composer: Bailly, Henri de
Title: Pasacalle: La folie
Genre: soprano and continuo
Key: g
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 847
Composer: Unknown
Title: Charivari
Genre: dance music
Key: d
Voice 1: dessus
Partiture: no

Print Number: 848
Composer: Rameau, Jean-Philippe
Title: Pigmalion, acte de ballet mis en musique
Genre: opera
Key: G
Edition: modern
Voice 1: flutes/hautbois
Partiture: no

Print Number: 849
Composer: Scarlatti
Title: Menuett
Genre: oboe band
Key: G
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 850
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Batteries des tambours (La Retraitte), L'air des hautbois
Genre: oboe band
Key: C
Edition: modern
Editor: Markus Müller
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 851
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Applicatio in C dur aus dem Clavierbüchlein für Wilhelm Friedemann Bach
Genre: harpsichord
Key: C
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 853
Composer: Couperin, François
Title: Septième Concert from Les Gouts réunis
Genre: dessus + continuo
Key: g
Edition: facsimile
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 854
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: Concerto in F major, RV457 FVII no.12 PV318
Genre: oboe concerto
Key: F
Edition: lilypond L
Voice 1: oboe solo
Voice 2: 
Voice 3: violino secondo
Voice 4: viola
Partiture: yes

Print Number: 855
Composer: Eben, Petr
Title: Modlitba sv. Františa z Assisi
Genre: soprano + piano
Key: C
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 856
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: aria Qui Sedes from b minor Mass (BWV232)
Genre: alto, oboe d'amore + strings
Key: b
Edition: modern Gatineau (partiture)
Editor: Michel Rondeau (partiture)
Voice 1: oboe d'amore I
Voice 2: 
Voice 3: violino II
Voice 4: viola
Partiture: yes

Print Number: 857
Composer: Vivaldi, Antonio
Title: duet Esurientes from Magnificat
Genre: 2 sopranos + continuo
Key: Bes
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 858
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Nimm, was dein ist, und gehe hin BWV144
Genre: cantate
Key: d
Edition: bachsoboe.de
Editor: Markus Müller
Voice 1: oboe d'amore (incomplete)
Partiture: no

Print Number: 859
Composer: Fasch, Johann Friedrich (1688--1758)
Title: Ouverture in Bes à 2 Chori FWVK:B1
Genre: orchestra
Key: Bes
Edition: Mirabile Dictu
Voice 1: Chori Primi: Oboe Primo
Partiture: no

Print Number: 860
Composer: Fasch, Johann Friedrich (1688--1758)
Title: Concerto für 2 Flöten, 2 Oboen, 2 Fagotte, Streicher und BC
Genre: multiple concerto
Key: d
Editor: Uta Wald
Voice 1: 
Voice 2: Hautbois II
Partiture: no

Print Number: 861
Composer: Bodinus, Sebastian
Title: Sonata IV
Genre: triosonata violin oboe continuo
Key: d
Edition: facsimile
Voice 1: 
Voice 2: Secundo
Partiture: no

Print Number: 862
Composer: Mazák, Alberik
Title: Ave Maria no. 42 from Cultus harmonicus I
Genre: soprano, 2 violins, continuo
Key: d
Edition: mazak.shd.cz
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 863
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: Trio 12 from Essercizii Musici
Genre: oboe, cembalo obligato, continuo
Key: Es
Edition: lysator.liu.se
Editor: Johann Tufvesson
Voice 1: oboe
Partiture: yes

Print Number: 864
Composer: Philidor
Title: Gavotte from Carousel de La Grande Écurie
Genre: oboe band
Key: C
Composition Year: 1686
Edition: modern
Voice 1: orginal
Voice 2: partial reconstruction
Voice 3: full realisation
Partiture: yes

Print Number: 865
Composer: Lassus, Orlando di
Title: Exsurgat Deus
Genre: choir
Key: F
Edition: modern
Voice 1: cantus
Partiture: no

Print Number: 866
Composer: Schneider-Trnavský, Mikuláš (1886--1958)
Title: Missa Pastoralis Alma nox
Genre: orchestra, choir, soloists
Key: G
Edition: JP2014
Voice 1: oboe 1
Partiture: no

Print Number: 867
Composer: Anonymous (Carissimi)
Title: Veni dilecta mea
Genre: aria (2 sopranos and continuo)
Key: F
Edition: modern, hand-written
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 868
Composer: Mazák, Alberik
Title: Si bona
Genre: aria (canto, basso, violins, continuo)
Key: G
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 869
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de
Title: Triosonate a minor opus XXXVII/5
Genre: triosonate treble, bass, continuo
Key: a
Edition: Schott
Editor: Hugo Ruf
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 870
Composer: Brod Henri de (1799--1839)
Title: Méthode de hautbois (incomplete)
Genre: oboe method
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 871
Composer: Dowland, John
Title: Come Again, Sweet Love
Genre: arrangement, soprano and piano
Key: G
Edition: modern
Editor: David Siebert
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 872
Composer: Bach, Joseph Sebastian
Title: Sinfonia from BWV21
Genre: cantate
Key: d
Edition: modern
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 873
Composer: Anonymous
Title: The Dashing White Sergeant
Genre: duo violin and viola
Key: G
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 874
Composer: Anonymous
Title: Dashing White Sergeant
Genre: treble and chords
Key: D
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 875
Composer: Anonymous
Title: The Tythe Pig (Jig)
Genre: treble and chords
Key: G
Edition: modern
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 877
Composer: Boismortier, Joseph Bodin de (1682--1765)
Title: Sonata op. XXXVII/2
Genre: trio treble, bass and continuo
Key: e
Edition: Hortus Musicus
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 878
Composer: Charpentier, M. A.
Title: Te Deum: Prélud
Genre: orchestra, choir, solo
Key: D
Edition: modern
Voice 1: oboe
Partiture: no

Print Number: 879
Composer: Fasch, Johann Friedrich
Title: Triosonata e minor
Genre: triosonata 2 oboes and continuo
Key: e
Edition: modern
Voice 1: 
Voice 2: 
Voice 3: bassoon
Partiture: no

Print Number: 880
Composer: Händel, Georg Fiedrich (1685--1759)
Title: Trio Sonata in Bb major (HWV388)
Genre: triosonata 2 oboes and continuo
Key: Bes
Voice 1: oboe 1
Voice 2: oboe 2
Voice 3: bassoon (arranged in G)
Voice 4: bassoon (in Bb)
Partiture: no

Print Number: 881
Composer: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Sonata 12 of Three Parts (1683)
Genre: triosonate
Key: F
Edition: modern
Voice 1: oboe
Voice 2: 
Voice 3: bassoon
Voice 4: cello (in D)
Partiture: yes

Print Number: 882
Composer: Purcell, Henry (1659--1695)
Title: Passacaglia
Key: g
Voice 1: oboe
Voice 2: flute
Voice 3: oboe d'amore (transposed to bes)
Voice 4: bassoon
Partiture: no

Print Number: 883
Composer: Dornel, Louis Antoine
Title: Triosonata e minor
Genre: triosonate two treble, continuo
Key: e
Voice 1: oboe
Voice 2: 
Voice 3: bass
Partiture: no

Print Number: 885
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Passacaille from Acis & Galatee
Genre: opera
Key: d
Edition: LV
Voice 1: cello
Partiture: no

Print Number: 886
Composer: Rebel, Jean Féry
Title: Cahos
Genre: orchestra
Key: d
Edition: period
Voice 1: 
Partiture: no

Print Number: 887
Composer: Lully, Jean Baptiste
Title: Choeur de Divinitez from Le triomphe de l'amour
Genre: choir and orchestra
Key: Bes
Edition: LV
Voice 1: cello
Partiture: no

Print Number: 888
Composer: Telemann, Georg Philipp
Title: XIIX Canons mélodieux ou VI. Sonates en duo
Genre: bassoon duo
Key: G; g; D; d; A; a
Composition Year: 1738
Edition: lysator
Editor: Johann Tufvesson
Voice 1: 
Partiture: yes

Print Number: 889
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Kommt eilet und laufet, BWV249, Easter Oratorio
Genre: orchestra & choir
Key: D
Voice 1: oboe and oboe d'amore I
Voice 2: oboe II
Partiture: no

Print Number: 890
Composer: Bach, Johann Sebastian
Title: Magnificat BWV243
Genre: orchestra & choir
Key: D
Editor: Calebe Barros
Voice 1: 
Voice 2: oboe and oboe'damore II
Partiture: no

Print Number: 891
Composer: Vivaldi, Antonio (1675--1741)
Title: Concerto in d minor
Genre: bassoon concerto
Key: d
Edition: Zenemükiadó Zállalai
Voice 1: bassoon
Partiture: no

Print Number: 892
Composer: Pachelbel, Johann
Title: Was Gott tut, das ist wohlgetan
Genre: arrangement, cantate
Key: Es
Edition: BES Brno
Voice 1: oboe d'amore 1
Partiture: no
